[直定hehe都入得]hehe感情助導師

只要同hehe有關嘅都會幫下諗下辦法，無論係感情問題，俾hehe暗戀唔知點算，到唔知自己係hehe定直定bi, 都盡我樹少本能幫手解決。

收費：賜酒一杯

依個要用我講得最多嗰句
有性有愛，愛人
有性無愛，sp
無性有愛，朋友。

睇大家要求啲乜囉，唔係有強烈想俾人插嘅慾望應該都會長久到嘅

Gay 會唔會follow啲大波妹靚女的instagram？有冇聽過有人特登follow黎做煙幕？

啲GAY佬成日想含人條撚好噁心

想問你地如果對新相識嘅同性有興趣，點樣先知對方係咪自己友？

同ex 分左手 又復合過 再㪚左
最近係街撞返佢 之後就狅message 我
又係我屋企樓下等等 零晨成日打黎 好痴漢
一直無覆佢 因為覺得再同佢落去唔會有好結果
戴過綠帽 但佢死性不改 濫過d公廁

重點係 佢有我同佢一齊嗰時 打丁d 片
佢威脅我要upload 上Tumblr...
我都係冇覆佢 佢做咁多野都係想我覆佢
我而家有男友 佢都叫我唔好覆
我係唔係由得佢放上去 定點做好...

真心好on9自己cheating 仲要放人上網

點先可以搞清楚自己性向
我有鍾意嘅女仔 但係見到令仔會好想同佢傾計同佢熟

同男人做過愛保證你番唔到轉頭
個種震撼刺激同女人完全無得比

有bisexual加麻

分左手大半年 好dry想拍拖 但又遇唔到個岩

究竟可以係邊識人

喺度識

岩岩心郁郁想down返果d app識人，但係想down果下即刻諗返起之前d唔好經歷

有自卑心態同有抑鬱症點識仔？因為太自卑，傾唔夠兩句就唔想再傾落去

瞓著左先黎問㗎 有人怕俾人知攞黎做煙幕唔出奇嘅。。不過聽就未聽過啦。。

你唔想咩

無暗號㗎啦，唔敢問咪唯有問佢身邊啲人chok下料，或者激烈少少試下佢睇下有無感覺or睇佢手機[侵犯私隱嘅嘢本人唔同意㗎，唔係就直接問佢係咪gay.

不過有樣永遠都唔會得就係就咁睇，我個人覺得"自己覺得"永遠都唔太準，eg, 一個樂觀嘅人永遠都會覺得一個人係gay, 一個自卑嘅人永遠都會覺得一個人係直，所以就咁睇唔會太有答案。得閒攞黎估下啲街邊人係咪gay就得啫，但係如果對住自己有feel嘅人，極度唔建議。

做得啱呀所以，依啲真係一等一賤男人黎，食得咸魚抵得渴呀，自己走去同第二個扑嘢嗰時就應該預左要分。你同現任感情係點呀？佢知唔知段片嘅存在呀？如果係嗰啲唔係拖下就算，可以試下同佢講左段片先。

跟住就睇你段片對你有幾重要，我個人唔知你ex嘅性格，不過感覺上有可能講下大下你，唔會放，但係如果真係放左嘅話你唔怕俾人j, 你親朋戚友除非有人gay之外應該都唔會有人見到嘅。如果你同佢講，仲會有可能intensify佢個情緒，你要記住佢要嘅嘢你俾唔到佢，我唔覺得佢情緒會有任何降落，除非你係一個天生講嘢好好嘅人啦，唔係應該只會惡化。所以我認同你男友，唔理佢起碼都仲有機會佢唔會放，等佢知佢做乜鳩你都唔會再理佢，佢好快就會明㗎啦。如果萬一真係放左上去，你咪俾條link我，等我有嘢打下j

大家鬥放。。。

我個人係幾憎bi, 不過你問我無辦法嗰喎，係要自己親身去試下發展下你先會知道自己想要啲乜。依啲靠你自己內心去explore下㗎啦。試下同兩邊都發展下囉[條件允許嘅話] 第二個我覺得係簡單少少嘅indicator, 係你j開啲乜嘢，自己心入面嘅性幻想係咩性別。係嗰個性別就啫係你對嗰個性別係有好感。不過親身試過先係最準。

小小提議，探索期間唔好傷到人，好多嘢都有報應。

自己一個人都開心到嘅，雖然無得同另一個人分享 不過無辦法嗰喎，我通常都會諗等待都係一種幸福黎，好似打丁咁，打左五分鐘就射同打三十分鐘射個分別好大。。不過有時等得耐又會想快啲拖到個，只好remind自己就算勉強搵個人拍拖，都唔會開心，但係啱嘅人總會喺未來某一點等緊自己。。咁囉。。

例如呢？

我又唔會斷口話app全部都係衰人，不過話親自己係好人嘅都唔會係好人 連登其實都有啲好好嘅仔仔[靚加心地好]，可以考慮下。不過再唔得，廣泛啲咪tt囉，我識人喺嗰度識到現任。不過講真，喺邊到識人都其實唔會擔保到無壞人，自己要小心啲識得保護自己，錢財同人身都係。

kick手啲囉。因為講真，難聽啲咁講啦，依啲同坐輪椅點識到人其實類似學問黎。自卑心態唔只唔夠兩句就唔想傾落[ps依個下面再講] 你去到真係拖到仔，你自己負面情緒都會搞到雙方都好難堪。就算個男仔俾你幾多安全感都好，你一自卑上黎就會係咁覺得自己唔配個男仔or覺得個男好快就會因為第二個離你而去，就算個男仔有幾愛你都好[有類似經歷嘅自卑撚個心態會再差幾倍] 自卑嘅人永遠都只會選擇向最差嗰方面諗。所以我成日都話自己自卑就唔好走出去害人。當然啦，依個世界有真愛嘅，一定會有男仔肯為你踏出正常人唔肯踏出嘅嗰十萬步，用盡所能俾到你安全感，事實上，戲劇入面啲煩鳩自卑女主嘅男朋友喺現實上係會出現嘅。但係我覺得你自己都可以行一步，你嘅一步其實等於人地嘅十萬步。因為你只要喺自己身上搵到一個位，係你有自信人地都會鍾意，你自自然然就會有安全感。無安全感嘅原因，好簡單，係因為你覺得自己無嘢值得人鍾意，但係當你搵到樣嘢係自己有信心自己鍾意，你又覺得吸引到人，自然就會有返些少少安全感。當然啦，始終自己有情緒病，好多嘢都會向差嘅方面諗，所以真係好需睇個男仔自己本身先會真正維繫到段感情。所有感情都係雙方，你唔可以take it for granted, 全部俾晒個男仔去維繫，自己都要出返一份力。搵自己嘅自信位係第一步。

唔想同人傾似唔想理人多啫，遇到個真心又靚仔嘅男仔你又點會卻步呀 唔洗太擔心依樣，只係未遇到個啱嘅男仔啫。

唔該曬巴打
佢前幾日仲send 返我哋一齊嗰時啲合照過黎
好驚佢 顛起上黎真係唔知佢會做啲咩 又知我住邊
我只想get over依段關係 但佢老是常出現
前排係街見到佢 佢跟住我話同我返屋企...
佢真心仆街 極厹同我一齊仲去3p 4p 又叫我open relationship 諗返起都嬲
我有佢Facebook password 有咩事最多欖炒
但我唔想come out 住

同左而家同男友講 佢唔介意 但唔知佢點諗
希望係佢係真心對我

屌，係呢度都見到妳

依啲男人真係好失敗，錯又喺自己到，仲要用啲流垊方式要人地同返佢一齊 個男真係乜全方位錯 希望佢身邊啲人可以點醒佢啦 或者自己醒過黎
唔洗怕comeout嘅，佢放上tumblr都要你自己身邊啲人係gay先會有機會睇到，好地地一個直仔又點會睇到啲咁gay嘅嘢呀。

我點先知我對男係單純想做fd嘅好感定鍾意佢？

睇下想唔想同佢含撚

你幻想吓同呢位靚仔做愛有冇半分接受唔到?

點先可以唔對人咁認真咁上心 ？
尤其係非常有好感既人
前排係app到比人hi
佢主動hi我又問拎我ig點知最後比佢unfollow左
我都唔知咩事，冇嘈過，可能唔岩佢，但都可以講聲姐
明明一開始話明look for frd
事後都有同mb frd傾呢件事
過幾日就副局長個仔自殺，佢地仲問係咪我
話似我樣，以為我咁灰好擔心
但呢排岩岩開學真係因爲咁好冇心機 係咁諗起佢。
但因為咁我自己都好發奮圖強，為左令自己更好
利申：A0 開始左識mb既生活半年左右

咪就係囉。。想扑嘢咪鍾意佢囉，唔想扑嘢咪純做friend囉。。。

直既咪又係成撚日想屌閪 你唔話自己噁心既

遇多左就會開始慣。個個俾人無端端咁唔理一定都會唔開心。盡量唔好追究原因，咁你個心會好受啲，一係俾啲"原因"自己，好似佢識左仔所以就block晒以前識落嘅人。講真，apps上面個個都話識frd, 但係有邊幾個唔會真係諗住進一步發展呀，就算講到幾真心都係想扑嘢or搵男朋友仔。就算係對方主動都唔代表佢會一直主動落去，記住嗰堆喺apps到嘅陌生人同你無拖無欠，無責任要照顧你感受。。。唔好再諗起佢啦，佢可能都已經搵到仔了先無端端unfollow你。繼續識落去都仲會遇到依類人。。

你憎Bi同人地恐同憎Gay佬有咩分別？

不過最後啦。。其實當你拍左拖就唔會咁易對人上心

無分別，so?

有些少嘅，我唔會咒罵or扑濕佢地囉

憎bi係因為bi永遠有得揀 到最後都會同番女仔一齊？

我同過男仔一齊先最近再發現都鐘意女仔 所以我明比人標籤左同性戀既感受 但唔明D基既同時又憎雙性戀 好雙重標準 又係一竹篙打一船人

咩經歷

哇樹枝真係好認真解答

真係好多謝你
其實我識人但係但求frd，至於發展真係睇情況，我唔會當人地係男友為前提而去同佢frd ，而係真係當佢正常朋友咁相處。有feel或者岩就之後再算。
我都知唔好再諗，但逼唔到自己唔諗，愈逼又好似愈反效果，控制唔到。可能佢太正啦
跟著今日又見到佢另一個ac，原來好耐之前已經搵我過。但我唔知呢個係佢既第二個ac定人地假相。好死唔死係人地開始淡既時候又遇返佢，唉
搞到返學都冇心機

而且好想hi下佢，但我知佢都唔會理我，好難受

通常gay對於bi因為bi如果搵gay拍拖，佢地最後都會同返女仔一齊，而如果個gay係認真發展就會變相好似晒大家時間。而且bi通常都唔會同gay一直發展落去。有得揀正路都會揀同女仔。而通常bi拍拖，因為男女都岩，所以長期對著男一定會好想搵返女。
有識過一個bi一腳踏兩船。分別識一男朋友同一女朋友，而係瞞著對方。而佢本人都唔覺有問過，覺得自己都係專一。因為男只得一個、女只得一個，即係唔覺得男1+女1=2

不嬲都係認真撚

好快就會睇清佢其實都係無乜幾好。不過我都明逾逼自己唔去諗就越會諗嘅，以前鍾意人都係咁。。但係我好犯賤，通常諗到去到自己受唔到先會識得唔去再諗，將全部關於佢嘅嘢block晒，再慢慢調整下自己心情[睇下身邊其他仔]

不過喺淡緊嗰時遇返佢又係慘啲嘅，有時真係好想忘記一個人，我仲會extreme啲去憎佢。依家鍾意佢好多佢其實你本性唔鍾意嘅嘢個腦會偷偷地俾籍口等自己見唔到，但係坐低諗一諗，嗰啲嘢其實第二個做自己可能已經會憎到唔想再見到。如果鍾意一個人會將一個人嘅優點無限發大，咁憎一個應該就係將佢嘅缺點無限放大。唔好諗佢靚仔嗰啲嘢[陣間pm我俾我過目下], 但係諗下佢點無端端抽離你嘅生活。。。

我覺得咁憎一個人好唔理性㗎btw, 雖然我自己有做過，但係對對方係有啲唔公平，但係講真，做人應該為自己著多過為其他人著想，所以如果憎佢可以令自己心情好過啲，我覺得可以試下。

其實你講嘅同我諗嘅差唔多haha, 係唔公平，但係人睇嘢一向都係咁腐淺，寧願將所有人generalise都唔想自己受傷。況且我真係受夠bi仔話同女人一齊係因為怕凡世對同性戀反感先一齊，我知係喺你眼中係唔公平，我咁樣generalise晒所有人，但係太多bi仔咁同我講嘅時候我個心都容忍唔落太多。對我黎講，我最憎嘅bi仔係我上面講嗰種，簡直係害人害物，自己唔係真心同個女人一齊只係會傷害雙方，對自己身心嘅唔誠實係對愛情嘅褻瀆，有時途中又要同女人一齊嘅時候搞其他仔，嗰種荒淫程度係同我嘅愛情觀完全相反，所以我先會憎。至於係咪盲目咁唔鍾意，又未去到嘅，如果識落覺得唔係我想像中咁嘅話我可以接受，但係未識之前一定會有戒心。

到底hehe鐘意男仔既感覺係點
會唔會同女仔一樣想比佢地保護比佢地錫

可能佢真係太出色太吸引啦，男神級別。都知道就算識到佢又或者同呢類人一齊都未必係好事，太離地。
但始終佢真係好吸引到自己，令自己變到好唔理性，或者由得時間耐咁過去係唯一方法幫到自己。
所以好想del一陣app或者block左佢所有野，令自己冷靜返，但成日就好唔理性咁ff有一日會再見返佢，或者佢會再搵返我。又怕del左佢就搵唔返我，del/block唔落手。
但其實講真係人都知跟本冇可能。
(至於本身我地互相follow 既ig我都un左，因為佢無啦啦un我先，好似好後悔，但可能唔睇返而仲好)
成日諗係咪自己冇佢咁多成就咁出色，搞到一排自信好低，好後悔以前冇好好努力同埋唔識珍惜機會
好想令自己更好更出色，因為ff到真係有機會遇返佢既時候要令佢後悔錯過我，係令我奮鬥既動力 或者咁樣又未必係壞事起碼激勵到自己

個個人都唔同嘅，好難有一個答案答到你，睇個人本身嘅性格嗰喎。
不過我講下我自己睇法囉，我係想俾人保護同錫嗰類，或者想有安全感，但同時又會想可以乜嘢都幫到鍾意嗰個人，不過因為自己本身好崇尚純愛嘅感覺[唔代表我性冷感], 覺得純愛都好浪漫，嗰種心靈上嘅交接。平凡得黎又幸福嘅感覺，苦難中仍然會愛住對方。 我自己都唔識答你，不過其實去到鍾意，只要見到佢自己都會好開心咁囉

應該睇人，一啲人會想比人保護比人錫，一啲人會想保護人錫人。想比人保護同錫就算直仔都會啦

咁又未必嘅，男神都係睇本身嗰個人嘅性格同佢愛唔愛你做定斷嘅。時間係最好嘅cure黎嘅，過耐左無佢嘅世界自自然然就會習慣返，人一向都係好識得去適應嘅動物，但係前題要狠到人囉。去將佢所有嘢del晒同block晒，我明係會ff嘅，但係等耐少少就會有決心㗎啦，就會明佢真係唔會再搵返自己。有時再諗一諗，到佢可能真係搵返，自己都未必可以好似之前咁同佢傾返，人始終會變，你可能因為嗰件事對佢都已經有左隔絕。有啲傷痕其實係會埋藏喺心底。

將成就去當做一個人值唔值得愛我個人覺得係膚淺，但係對個人係好事黎，反正有成就有條件先有權去要求其他人有條件。所以唔係一件壞事黎掛，加油啦～

乜咁矛盾架，話將成就去當做一個人值唔值得愛係膚淺，但又覺得有成就有條件先有權去要求其他人有條件

思想矛盾係我特色黎㗎，我鍾意親啲男仔都好矛盾，好似陽光但係毒撚性格

不過我講嗰句係真啦，我覺得膚淺唔代表全世界都係咁睇，事實上依家同人拍拖真係要講條件，好多所謂嘅真愛都係因為雙方俾對方嘅條件吸引在先先只有開始，就算我覺得係膚淺都無得deny個真實性。如果要有要求首先自己都要有條件先囉。。

陽光又點毒呀
都岩既，等我比啲心機令自己更好先

所以先正 咁難搵

加油la巴打

焦急裏尋覓 只會越錯

啱啦，所以唔好為拍拖而拍拖，真係搵啱仔仔先好拍

巴打咁靚仔

真係靚仔？定講下靚仔？

似副局長個仔起碼都above average
(拎死人講好似好衰 ）

點先揾得到自己

(無所謂，我見到佢個樣都同friend傾左陣 )

望住塊鏡或者用google map

幾靚仔 大隻 專業人士 音樂又勁 老母係高官

又話認真post

你講到咁空泛 點幫你呀ching

但係條女。。。。。。。
不過唉。。人都走左，幾靚仔幾高汁都無用。。

我廿歲中 A0 內向 唔識用apps 識人可以有咩方法？

同條女開心咪得 唉 重傷失業一年應該對佢好大打擊

想問吓呢個圈子既人對外型既要求普遍係咪高過 straight
對自己外型儀容姿態都冇乜信心 雖然而家都嘗試逐步改善梗⋯⋯

唔識用app?????咁難明嘅 廿歲中係點唔識用app法？？講真，hehe除左喺網上面或者用app識人嘅空間根本好窄，尤其是喺香港依啲咁"保守"嘅地方，好少會見到有人係openly gay，但係你又唔會覺得佢吸引 可以試下喺連登識下人先囉，當係基本步囉，間唔中都會有人開啲hehe 5p group, [不過喺邊到識人都要小心啲，唔好俾人呃] 識下連登仔做下朋友，增加下自己hehe圈嘅friend起碼叫有friend可以介紹下仔仔俾你識。之後再慢慢step up喺其他platform到識下囉，到時有幾個hehe friend實有人教你用tt1069或者app識hehe
內向唔係一件太壞嘅事黎嘅，唔好係毒或者太過話題終結就ok, 反正有好多男仔鍾意內向嘅人。最後。。your face your fate

我覺得依個圈子靚仔通常都係同靚仔拍拖，醜嘅通常都係同返醜一齊。有啲醜嘅天真人士[eg:我]都剩係會想同靚仔拍拖，不過好似最後都只會同返自己同level嘅男仔交往。所以改善唔係一件壞事，依個圈子都係你有乜條件，你條仔就有乜條件。唔似直仔圈有啲靚仔會同啲豬扒一齊嘅奇蹟

利申，我個人覺得都係有原因嘅，因為直仔圈你地會有嗰啲所謂青梅竹馬又或者中學嗰啲有一啲去俾對方感受大家內心嘅機會，就算外表唔係自己鍾意嘅，都可以因為對方性格而有好感。但係hehe識人通常都只係睇樣先至再睇性格。唔係話直仔唔會，但係直仔比hehe多好多機會去睇到一個人嘅內心，hehe得個app睇到剩係睇到人地個樣，唔會有機會去睇到嗰個人嘅性格或者內心，所以先會有依種情況出現。

靚唔靚仔見人見志，自己就覺得一般唔靚。朋友就覺得唔差，app人既話10個有一半話好睇、陽光咁囉

多謝巴打指點 木門對木門呢樣野我都明白既 我自己黎講合眼緣就ok 始終我自己一黎都唔太細 （就ugrad) 二黎又唔係條件好

後段好同意 有時真係好羨慕d 直仔可以有多d 機會去睇性格/內在而決定拍唔拍

唔想 唔係唔識 一開apps 就個個問fun
又或者見樣即block 覺得好無意思

我有個朋友都話唔好用apps, 佢話tt 有個chat group 會易少少識到正常人

唔知道 傾下計得唔得

可以呀～我叫樹枝少年，可以叫我stickbro, hi~

我app 10個全部都話我樣柒醜就唔好獻世

都唔係好大啫頂你haha, 我覺得男仔反而到依個歲數先正，拍拖黎講又夠成熟唔會煩鳩住晒，扑嘢黎講又未到老到力不從心。覺得就算係0或者1依個都係黃金歲數～不過grad左無以前返學咁多時間就真嘅，要返工... 慢慢改變下係好事黎嘅，無醜嘅人，只有懶嘅人[?]，加油啦～

有啲嘢羡慕唔黎㗎。。

打錯得好離譜囉，hahahaha.. 我都諗點解咁奇怪。咁依個係㗎啦，見唔啱面咪無必要再投放心力去同佢傾計囉，依個我又未到唔理解嘅，因為自己都係咁wahaha，不過好似我依啲無條件嘅人會越用越灰我明嘅。自己明明都係想搵個人長拖，但係好似永遠都搵唔到。有時又見到啲5P得好誇張嘅人又會反晒白眼，一係就啲用支那字嘅

不過TT我自己未用過啦，但係聽其他人起碼無app咁雜囉。。不過我真心覺得最好嘅仔仔都係喺連登 起碼有聽過人真係喺連登到識到仔。

去旅行啦 喺香港真係好似無乜地方去，真係得睇戲食飯，最多行下街，坐下公園咁，或者行下山囉。。

下？點會呀、咁誇張。
點會咁講野，如果係咁，你有放樣應該冇人同你傾。
定係你冇放樣？係傾開計比人問睇樣，人地睇左先咁講？定點？
因為我自己就放身材。樣就佢問到先再比囉

係誇張啦 有放開樣得啲阿叔or怪人搵囉

有身材

厹

講笑

App 真係撞彩
玩咗咁耐傾得到吓計嘅一隻手數晒
學識唔好咁大期望就舒服好多

啱呀，無期望就無失望

唔想幫你，食屎啦去

有無人係無乜所謂, 唔會為左拍拖去識男仔

以前有個男同事同我幾曖昧, 最尾我離開左個間公司, 因為我害怕面對佢

拍拖會好啲咩？
人人都拍拖 唔通個個都想拍拖？

點解會怕面對佢？？？咁你究竟想唔想同人拍拖。。？係咪已經準備修佛嗰啲黎？

唔知其他人咩心態，但係想搵個心靈伴侶[好文青依個term] 一個我開心時可以同佢分享，唔開心可以攬實佢，互相了解嘅一個人。。

我都冇話過你柒 btw求輔導

做乜呀。。。。。？好唔鍾意見到你唔開心。。搞到我都唔開心。。
你無話過我柒！？

我講笑咁講咋嘛 呢個世界既肥仔都係衰人

做乜嘢呀。。。？？唔好唔開心啦。。

比人冷淡對待 感覺好差

一來自己唔知個男同事係咪鍾意定玩, 二來有時個男同事既舉動會令其他人誤會, 應該係趁仲未對佢有太多感情既時候抽身

咁一段感情又唔係會永遠都可以處於熱戀期，有時過左嗰段時間實係會有啲冷卻期嗰喎，但係又唔係代表大家對對方嘅愛減少左，只係明白大家都已經深知有幾愛對方，唔需要再一直去講出黎，有時都係因為大家見多左，明白唔洗一定要成日做啲嘢出黎先可以維繫到依段感情。

可以首先試下去降低下自己嘅要求，唔好對方要求得太過苛刻，俾自己多啲嘢做，唔好放對方喺自己世界放得太重，當你嘅世界只有佢嘅時候，當然每樣嘢都想佢參與到，但係有時對方都有佢自己嘅人生㗎啦。搵下friend吹下水，參加下興趣班，戒下煙咁囉。

如果仲有問題咪同對方講清楚自己嘅感覺，同佢講話依排覺得有少少冷淡，始終有隻手掌永遠都唔會拍得響，感情係要雙方去維繫，但係講左問題出黎要講埋建議，得對方唔好覺得自己係無理取鬧，可以講下打多幾次電話呀etc.

唉。。。。。。。我有個朋友[唔知佢會唔會睇到]都係好似你咁，同個男仔曖昧但係佢又一直話自己鍾意女仔，但係啲舉動又好情侶。。。不過其實啱嘅，唔知嘅話最好喺受傷之前抽離。唉，有啲男仔真係唔知做乜咁，如果係鍾意又做乜唔直接追喎，俾少少勇氣都唔得。不過你都去得好絕，為左個男份工都唔要。。有時做gay真係難，有啲人又唔想太多人知，想問返轉頭又驚對方會亂咁唱。不過睇開左都唔係件壞事黎掛，反正人生都仲有好多其他嘢可以做，只係成日覺得唔好太絕望，有時keep住自己open minded, 唔好全部男仔靠近都將佢推開囉，每個人都有遇到真愛嘅權利同機會。

不過我喺到再一次呼籲所有男仔，要追人就追啦，玩乜鳩曖昧喎

我明 但我都唔係要秒回我丫 但都唔好藍tick我丫 或者講個問題出黎傾係可行 但我怕我忍唔住鬧交 我好怕鬧交後 佢唔再理我

通常依啲話題我會建議面對面講囉，但係做唔到起碼都facetime先講。講嘅時候睇環境囉，多數喺佢心情唔差嘅時候先講。藍tick係幾乞人憎嘅，不過有時可能真係忙得濟先覆唔到呢。。無㗎啦，最有效嘅方法都係攤出黎講。加油啦～

其實都知自己喺佢心目中係可有可無 但今日先真正對佢心已死
"唔記得左同你講"
原來我連少少位置都冇 日日同其他人嘻嘻哈哈 對住我就唔記得
明晒 徹底死心

講完好似冇講咁 anyway thx

你識左我幾耐喎。。。第一日先知？？早抖啦。。

係咪可以傾下計

可以呀。。不過我瞓囉喎

聽日再傾
聽日返學

唔好期待秒回不過，聽日有test又有assignment要交

咁快要交野

星期五交，千五字，幫我寫呀

寫essay好水皮
陪下你寫就得

其實所有方面都係垃圾

幾時陪我傾計

多謝你咁有心答得我地咁詳盡

難得見到樹枝唔係開假膠POST

籨來無開過假膠post

唔好咁自卑啦，實有啲嘢係唔渣嘅
做埋個test先開始寫

唔知呀。。依家咪傾緊囉

做乜嘢？？？

盡量啫 反正依啲嘢都係好主觀，都係俾個意見only

去上堂了

我都係 1200上

12半乖寶寶㔼時安坐lecture hall
無人發現

測完驗了～～T_T

This is not the end

個test ok啦，但係新黎個老師想死。。。原本上緊個德文老師都唔會開全波講德文，但係佢大左肚去左休養，新黎個老師瘋狂剩係講德文囉。。學左幾個月咋。。聽到想死了。。T_T

文科 fs

樹枝仔拍過幾多次拖

商科黎，係elective揀左語言

唔講

落堂又得返自己一個

反正上堂都係自己一個

點知條仔係未中意我
同佢一齊咗一個月
但連熱戀期都好似無咁

但係上堂有仔gup

屌，拍緊拖，睇頭一句仲以為未拍拖 。都拍得拖做乜咁多憂慮呀 ，喺你眼中乜嘢先算熱戀期，依家又有啲乜嘢缺乏令你覺得唔係喺熱戀期？？？

留個名先

成日fun完對方都沉船話想試下同我發展應該點算
自問係個唔識拒絕人好怕hurt到對方既人黎

無啦
坐埋一邊死埋一二邊避世

咁嘥㗎，唯一出街嘅動力就係gup仔 唔係真係毒喺屋企算了

你唔hard啲去拒絕人你傷得人仲重呀。
你係真心唔想hurt人就企硬啲，同佢講你係喺任何情況下都唔會想發展關係，自己只係屌下，唔想有感情負擔。唔係嘅話你喺到耍太極搞到佢越踩越深只會為自己積怨業。
諗下對方真係沉左船日日夜夜為你心痛又煩鳩住你，你應該會有返啲決心去識得拒絕人。

btw, 巴打一定好靚仔好溫柔啫

其實我都唔知 我一直覺得係自己諗多咗 WhatsApp 有時一日講野唔超過十句，次次都隔成幾粒鐘先覆 同埋佢真係好被動，佢唔會主動搵我架

想有人幫我含

死開

屌你老母

佢做緊啲乜先？本身佢做嘢忙唔忙？點解會開始拍拖，邊個追邊個先？咁除左傾計仲有無做啲乜嘢？

其實本身拍得拖都代表大家對對方有幾分好感。每個人對感情嘅投入度都唔一樣嘅，有時唔搵又唔代表唔愛你，反正表達愛情除左whatsapp都仲有好多其他方法㗎嘛。或者你條仔係屬於比較鍾意有個人空間嘅男仔呢～雖然你咁諗係合理，但係唔係唯一嘅原因囉。其實如果你想要多少少安全感，可以試下氹佢每日朝早同夜晚起身同瞓之前同你講句"我愛你"囉，睇下佢反應點，可以加減到一日一次嘅，但係咁起碼你唔會有種距離遠嘅感覺同埋叫有返少少安全感同肯定囉。

我係A0 hehe

搵sp啦自己死去

個件死gay佬真係好乞人憎

大把青春年華慢慢搵啦，唔洗擔心～

每天都想含撚呢

Gay佬都係垃圾 唔應該存在

我同佢返工識嘅，算係一拍即合啦，但就只係朋友戈種一拍即合 佢開頭無咁忙架，係依加開咗學佢讀緊master就忙啲囉，我追佢先嘅 平時同佢出街先會多野講，一齊去食下野，影下相咁

我都覺得佢係啲鍾意有個人空間嘅人，所以我驚我講太多'我愛你'佢會覺得我煩 平時當面同佢講，佢淨係識得含春，無其他反應

唔好咁啦 受到挫折應該要越堅強㗎嘛

whaaaaatt?????

我係btw, 我個friend嗰條

點解佢都係都要揀番佢個肥佬ex [
同埋點解我會咁鍾意佢

有個洋腸男朋友
雖然要long d 但都一齊左差唔多一年
祝福各位巴打

含春啫係點 坐埋一邊喺到面紅？

又唔洗怕佢會覺得煩，大家都已經去到男朋友關係，點會有人嫌聽得多呀，況且真係覺你煩佢都會開聲㗎啦。學你講啱啱拍拖無幾耐我又覺得唔洗怕表達自己心意，自己feel到想講咪講囉，唔好太生硬或者太逼自己，我覺得無嘢要怕。。
咁聽落我又唔覺得佢係唔鍾意你嘅。一係好似我咁講係個鍾意有私人空間嘅人，或者就情未去到咁濃，仲停留喺朋友關係適應緊情侶關係。扑過嘢未呀？如果係第一者咁我覺得一日講一句我愛你又未去到太chur, 如果係第二者我覺得可以試下做啲情侶先會做到嘅嘢，好似燭光晚餐呀，或者你煮嘢俾佢食，試下幫佢做lunch呀，依啲比較嘅浪漫嘅嘢慢慢將佢拉去一個當你係情侶嘅comfort zone囉。有時做開朋友無端端做情侶可能佢都未反應到，同佢夜晚行下海滂，兩個人喺啲浪漫少少嘅地方做下啲浪漫嘅嘢應該會有啲幫助。

但係佢讀緊master加上平時出街又會傾計，我覺得無嘢需要擔心～連自己都唔信佢係愛你，維繫唔到段關係都只可以怪自己。信念好重要㗎～自己都無信心，仲點可以要求到人地同你一齊呀

佢本身都係肥佬？？？輸俾肥佬又真係有啲不甘嘅。。
不過人鍾意人好難解釋㗎啦，既然人都已經走左就唔好再諗啦，快啲努力忘記佢搵過第二個啦巴打～

晒命comment 加油啦，long d一年都好難得

24 了

24歲先正囉～思想成熟得黎樣又未老到變阿叔

你覺得咩問題先仲係a0??

無扑過呀，因為我地都覺得太快 煮野食行海邊戈啲都有做過呀。其實我都覺得自己諗太多 但又控制唔到自己唔諗。我都覺得自己好撚煩呀

無扑正常嘅，慢慢黎啦～到想扑嗰一刻大家都唔會再忍到㗎啦
有時無安全感無端端諗太多係正常嘅，不過要識得去搵方法攞返種安全感囉，依個都要對方就你你先會有到。試下自己適應下先啦，覺得無乜安全感唔開心嘅時候諗下自己同佢做過嘅嘢，佢多多少少都會做過啲溫柔嘅嘢㗎，咪諗下嗰啲囉。適應唔到都仲覺得有啲不安，其實唔一定要whatsapp, 掛住可以打電話，同佢傾幾句聽下佢把聲，等自己個心舒服啲，但係千其唔好諗住死撐，最壞係諗住可以自己默默承受，我覺得咁一定會散硬，自己瘋狂咁諗只會令到啲唔開心嘅嘢累積喺自己心入面。再者下次出街嗰時可以同佢試下建議下想每朝都聽到佢講早晨，可以你嗌醒佢或者佢嗌醒你，等大家多啲聯絡似返少少熱戀期。留意下語氣囉，唔好聽落感覺太命令，唔好俾佢有種逼住做嘅感覺，覺得你太chur.

多謝晒巴打 你完完全全講出曬我嘅內心呀 我就係有時覺得無安全感戈陣就開始亂諗野，之前有幾次都因為我亂諗而嘈交

點睇一d淫0扮處扮清純？

唔舒服就講出黎啦，積積一爆發就會鬧交㗎啦。
幫到就好啦～都係俾意見啫

你識我？

講笑 無乜特別嘅睇法，同女人做雞一樣，你都唔會阻到佢 反正人會老，佢都會有一日再扮唔到落去。外表依啲會衰退嘅嘢，仲會有一日完全消失，到時剩返嘅就只有內心。

不過扮清純真係好嘔心，啫係好似我依啲骨子裏都係可愛清純嘅人，見到其他人扮真係心入面會反左白眼。

我冇hehe friend

喺到識返幾個囉 連登仔講真差極都有個譜～有hehe friend之後應該會易啲識到人拍拖嘅

你都知我講緊你呢

Hi樹枝巴
留意咗你好耐

我想識多啲hehe fd 想出pool
次次係apps比人問相都好緊張
可以點樣識多啲仔仔

之前識咗一個大家都好似有feel 出過街幾次 都好開心
但佢宜家對我好冷淡 成日唔覆機 係咪代表我可以收皮了

i know that feel bro

留意我做乜喎

想識多啲hehe friend同想出pool兩者有關係？做乜唔依家出pool嘅？

喺連登識 喺連登識hehe friend最簡單～

又唔洗緊張嘅，豁出去嘅心態去識人最重要，就算有你張相可以做到啲乜呀～你用你fb張profile pic，如果係熟人咪話俾人偷相囉如果你唔想俾人知。但係佢有你張相真心唔會做到啲乜囉。唔洗太擔心～

出得街仲要有幾次其實唔會咁易收皮，我覺得佢身邊有事唔得閒覆或者無心機覆會有大啲可能囉。你話未出過街就收皮機會大啲啫，但係出過街正常都係因為有其他嘢先會冷淡左。你想咪八下囉，反正你心入面都覺得係收左皮，問多句"做乜依排咁冷淡呀？豬豬 "對你黎講其實無輸蝕嘅～

你有俾人約過？？？？

有用過下D app 但基本上都唔會出去
我驚

其實係咪只有直嘅會中途轉gay
無本身係gay變左鍾意女人？

因為你啲post好多仔睇

我想出pool呀 但搵唔到個啱我 又鍾意我既人

可唔可以認識你

我覺得佢可能見過我幾次之後就無咩興趣 佢好似好忙咁但有覆其他人但唔覆我 我都仲ff緊佢會有一日搵番我

我都成日好驚啲app會識到啲奇怪人同moneyboy

都係㗎。。同陌生人出街始終都係危險嘅，所以最好日光日白同多人嘅地囉要揀嘅話，同埋話俾識得嘅朋友知。身份證銀包都睇實～feel到有唔陀就走為上將

樓上有一個。

有仔咩haha，成日俾人話我無圖學人開咩嘢post hahahahaha

咁依啲睇天時地利人和嘅，咁容易搵到你都唔覺得矜貴啦，但係搵到嘅時候就會好幸福會好好珍惜。等待都係戀愛嘅一部分黎。

唔啦～自己本身好毒haha，識左我之後只會俾我冷淡對待～

其實有第二次仲要有第三次我唔覺得會無咩興趣，無興趣嘅話見完第一次都唔會想再見你啦。你又知佢覆左其他人btw? 對上次覆你已經過左幾耐先？

失蹤人口樹枝少年

邊到係喎，你唔係有我line咩？搵唔到咩？？

你依啲係咩嘢玩法，又有男朋友又俾人閃

三角戀係咪好正常？

等咗20年了
你應該係幾搞笑既人黎
我成日check佢last seen 3-4日無覆我了 snapchat都唔覆

屌。。好on9, 我以為你等左個人覆等左20年 唔好放棄希望囉。。自己都無希望會搵到真愛，遇到自己都唔會再識反應。

snapchat就算啦，個人覺得snapchat係啲覆唔覆都無所謂嘅platform，不過whatsapp無覆嘅話，你咪問下佢係咪有啲咩嘢事囉。扮關心嗰類 咁如果係有家事或者工事會開whatsapp都唔出奇呀，可能係真係忙得濟唔得閒覆你掛。。雖然過左三四日。不過有時我覺得未搞清之前都唔好太過定斷，反正唔知點解hehe都好鍾意向最負面嗰邊諗，有時人地實牙實齒拒絕你先再算。

我。。一時時，我係個俾心情主栽嘅人，開心時可以好nice好陽光[好似] 但係無心機就連話都唔想講多幾句。

可唔可以係到留tg識朋友

肥佬好丫

我講pm呀 屌你

有無得揀唔好咁 接受唔到自己

改變唔到
好憎自己
不值得有任何救贖

利申：真係唔係我開

依啲講真，如果連自己都覺得自己係唔值任何人去救，咁真係無人可以幫到你。自己唔可以改變同唔肯改變兩回事黎嘅。但係首先要自己都相信自己係可以改變到，其他人先可以幫到你囉。不過其實改唔改變都無分別。你諗下自己囉，你依可以選擇繼續自己嘅生活，但係你要學識去接受自己先囉，或者你可以選擇去唔再去做玩家，安安份份去做一個你自己鍾意嘅人，但係你都要有信心去改變。但係唔好喺正中間，一路憎自己一路去做自己"唔鍾意"自己做嘅嘢。
如果想有人幫到你，一定會搵到，差在喺你自己心態到㗎咋巴打

枝枝串我英文差
Board Board Board Board Board Board Board Board Board Board
罰抄左十次
慣左打Boardway
其實真係冇人撩我
好毒咁玩game 好毒咁獨自離去

袁生

玩boardgame點會無人Liu呀，你一個人玩大富翁咩
講真，我寧願有人真心想識我先同我講嘢好過勉強開左幾句話題之後瘋狂dead air因為對方根本其實無乜心想識人

呵

你見到枝枝咁認真既一面 係咪有少少回心轉意？

我鍾意既人 唔鍾意我 可以點放低佢

睇都冇睇過

頭一次？

依啲個個人都會經歷過嘅。有好多種方法，個個人都唔同諗法嘅。其中最簡單就係唔見佢唔諗佢，見唔到佢過幾個月自自然然就唔會再有咁重嘅好感，當無左嗰種好感之後就會易左發覺佢其實都無心目中諗得咁好，就會無咁鍾意，到時可能又會鍾意第二個人或者搵到個男朋友。

最後啦，睇下有無人有興趣，不過以前入過幾個都好易會完全dead晒，但係人多點都一定會識到幾個人。

唔係 只係太耐無鍾意一個人 同我地開頭發展得幾好 before見面個陣
所以 自卑同失落都大左
佢已經投入左另一段感情 我相信

咁又真係幾sad嘅，但係見面之前無俾過相咩？其實都無乜太大關係。其實有時出到黎覺得唔啱之後見完面走左係會發生嘅，但係唔好太自卑囉，可以失落嘅，個個人都會失落。但係唔洗自卑，只係因為大家個樣唔啱對方啫，有時就算你靚仔，人地睇唔上眼就真係睇唔上眼，如果係正常樣根本無嘢需要自卑。佢其實依家點唔洗諗太多囉，反正佢都睇唔上你唔在乎你，話知佢死啦，但係我都明鍾意人嗰時一定會係咁諗起佢點，但係試下諗下當你每次諗起佢嘅時候佢都根本唔會諗起你，應該會容易啲唔再想諗。
但係真係唔需要自卑，再識下人一定會有人見到你嘅好，唔好俾一個唔在乎你嘅男仔咁易打擊到你呀～

我又係垃圾既

唉 在乎一個唔在乎自己既人真係好晒心機 但有時自己都控制唔到 唯有找啲野忙下 一日一日咁過

唔知呀。好毒呀依排，除左開post之外都無乜點想同人傾計。喺連登搵到我嘅機會多啲囉。。

有時我覺得坐喺啲靜嘅地方，諗一下反省一下都係件唔錯嘅事黎嘅～有時搵太多嘢做無乜花過時間去真正面對自己嘅情感反而會令到佢喺心入面越積越多，唔真正面對始終都仲會喺個心入面。

反省緊 其實我心理狀態又真係太差
可以點改善？

講得岩 本來以為自己一早知呢段感情無可能 會唔太傷 但有時打聽到佢消息又會痛 就算已經過左一段時間

hahaha, 你唔會鍾意聽，我覺得其實要遇多啲自自然然個人就唔會再好似第一次單戀咁，會識得係適當嘅時機離開同埋會容易啲抽離到。傷多幾次自己就會學得識。但係依家最重要都係抽離左依家依個男仔先，其他嘢我成日覺得遇到先再算，有時諗太多只會複雜化個問題。
但係其實你覺得你心理狀態係點樣差法先？只係純粹覺得對人太易有好感？

的確要學習下 因為都係第一次遇到

希望早日可以抽離啦....

成日覺得自己好差 好垃圾 自卑
同埋自己認定左既野 好難改變
仲有唔夠獨立

抽到嘅～時間係最好嘅良藥

點解呀。。每個人都唔會垃圾到一無用處嘅，依啲只係人咁樣諗啫，同差在你個人係咪咁放縱自己去令到自己一無用處。我覺得搵一個你自己有嘅優點係你鍾意同其他人都鍾意，搵到之後其實自己都有一啲過人之處係令到你吸引到人。如果覺得唔夠可以去學下一啲樂器呀，語言呀，興趣咁，令到自己多少少人格，有少少與眾不同囉。

認定左嘅嘢好難改變，係咪啫係太固執？唔太明點樣係一個缺點。。固唔固執其實都無乜所謂，最重要係你俾人嘅感受，如果太hard feeling唔會係一個好處。

獨唔獨立依啲嘢。。點講呢，又唔係一個大缺點黎。當然，我覺得拍拖其實最好起碼自己係經濟上獨立，但係人一定會想倚賴另一個人，無論係屋企人，朋友，定情人，依啲人之常情黎，無一個人真係可以強到完完全全做到一隻lonewolf...每個人都係某程度需要倚賴一個人。只係問題係唔好倚賴一個錯嘅人，倚賴同信任人之前一定要睇清楚對方先囉。

本身無放縱 但身體有啲差 有好多野都做唔到
係 有時固執到 自己都覺得自己有問題 好努力咁改緊
就係唔想太依賴人 好多人都信唔過咁 同埋想自己一個都生活得開心

樓主好認真回post
佩服

有時逼到自己 透唔到氣咁 辛苦

樹枝少年我屌你老母

咁唔好focus係自己嘅短處囉，依世界所有嘢都有人會做得好過自己，每個人都有長處同時每個人都會有啲嘢係唔會做得好囉。身體差你自己都幫唔到，唔好將依件事無限放大，focus喺啲你做得到又做得好嘅事囉。
咁自己都覺有問題就應該改下啦，有無啲乜嘢例子，係點固執法？好多種固執嗰喎依個世界，叉燒飯剩係食半肥瘦又係種固執，固執唔必然係一定差，但係睇下係點嘅固執囉。
人睇自己，尤其是自卑，一定會睇得衰啲，但係其實喺你眼中嘅問題喺其他人眼中只係好平凡或者甚至係一件好事。學識睇到其他人眼中嘅自己都唔係件壞事黎。
自己一個都可以開心，但係嗰啲係講緊感情啫，唔係成個人生都得自己一個，人會發明語言就係因為一個人太悶先想同多啲人溝通到，想同人一齊係人類嘅天性黎，一個人太耐始終都係會有一刻變到唔好受。都係咁講啦，人係可以倚賴人，但係要聰明啲，唔好倚賴錯嘅人，唔好全部人都倚賴，有時未搵到倚賴到嘅人就真係要學下獨立嘅我估。建議搵下啲一個人做到嘅活動去做下囉，好似行山[雖然政府話唔好]或者行下市集咁囉。

咩嘢都係㗎啦，一逼自己一定會窒息，所有嘢循序漸進先係自然嘅做法。。

母責子還，有乜錯我俾你屌返出氣啦

對人好懷疑 覺得佢係咁既人 之後好難改變對個個人既睇法

稔住睇下啲書 整理下自己既情緒

想學到做乜事都只係靠自己都做到

唔係好想係到打

有個少肥男友，愛佢但對佢冇咩性慾 想含同摸大隻仔多d, 但未出過軌

唔識貨

本身係j開大隻黑實，白淨肥仔冇乜性趣

佢係咁嘅人黎啫，唔代表依個世界個個人都會係咁。抱有適當嘅懷疑係健康嘅，但係如果變到完全唔再信任何人就有少少病態囉。

睇書好呀～又可以令到自己多啲修養，又可以一個人做。我都好鍾意睇書，尤其是唔開心嘅時候，一翻開本書出面嘅世界都好似停頓左落黎。嗰個peace好舒服。

咁依個其實必然嘅，雖然我係咁話每個人嘅天性都需要搵人倚賴，但係我覺得如果自己一個人咩都做唔到，其實真係幾輸蝕。加油啦巴打～

依個我通常都係咁講
有愛無性=朋友
無愛有性=sp
有愛同性=情侶

咁講雖然真係好賤，但係如果連扑嘢都扑唔到真係似朋友多過似情人，性喺愛情雖然唔係全部，但係都係最重要一環，我覺得如果一段感情係無性，基本上已經死左一半，睇你會唔會用性黎換愛囉。btw, 依個係我知道你咁少量嘅信息之後得到嘅結論，唔好太當真，有啲嘢係得你自己最清楚。

我有時就係咁稔 一直用好大力量去控制自己思想

屌你咩

唔控制你會完全唔想信人？其實依啲嘢都係要經歷先可以重拾得返信心嘅，一個人點諗都唔及有個人肯接觸你令你有返信心黎得直接，搵到一個人你信得過自自然然又會變返無咁重戒心。。我覺得順其自然囉。。

瞓覺luu, 早抖luu

希望有呢個人啦

閃巴
其實好難 畢竟你仲愛佢 忍痛放手會更好 拖拖拉拉好辛苦

點都會遇到嘅，正面啲啦

拍左幾耐呀?
咁快無性慾

唔好舔我塊面

無啦啦聽到
首歌好貼切
祝你地都會揾到呢個人

你好鐘意架

佢係歌手黎㗎
把聲真心唔好聽 [同我歌喉差唔多難聽]，不過啲歌詞真心幾貼似，好似我心態。其實好想依到啲巴打都有依種心態，永遠都唔好放棄，每個人都有擁有愛嘅機會，就算等待可能好漫長。
如果有人翻唱就好啦。。

鬼有

19歲人都未出過pool
自問太細膽 又眼界高 唔知係咪因爲觀察能力太好 好易留意到人地嘅缺點 同時都會成日放大自己嘅缺點 搞到好自卑 覺得襯唔起人時有時有會嫌棄人
想試下拍拖又有啲驚拍拖
而家冇鍾意嘅人
覺得自己會A0一世

細膽就難啲識人嘅，我通常覺得識個同犯 識返個hehe friend自然會有勇氣去識人，通常兩個一齊做一件事個人會大膽過你一個人自己去做。

眼界高唔高就睇你個樣嘅啫，你男神咁嘅樣要求高都無所謂嗰喎講實話，其實個樣正常，身材ok, 眼界高都唔太係問題，只要個樣未去到完全無吸引力都ok.

唔係壞事黎嘅，唔通等到一齊先發覺佢啲缺點咩，人可以同到人一齊唔係因為佢"見唔到"佢啲缺點呀，係因為佢愛佢令到佢可以包容到另一半嘅缺點。你會見到佢地嘅缺點係因為你對佢無好感啫，當你對一個人有好感就會好自然咁選擇性失明。

自卑依個就要你自己面對啦，自卑依啲係個人心態黎，只有自己可以調整到㗎咋。你其實都發覺問題嘅所在，係你自己控制唔到不停放大自己嘅缺點。有時人要自卑係真係好難跳出個心態，尤其是身邊又好似無乜人欣賞自己。但係有時就係要學識去愛自己先會有資格去愛人。有幾個建議嘅。我覺得可以買衫或者買飾物，買一啲自己鍾意覺得襯自己嘅嘢放喺自己身上，有時見到一啲自己鍾意嘅衫自己都carry到就會有種自信出黎。之後我成日都話，去做啲自己有興趣，可能你鍾意彈結他，或者鍾意煮嘢食，咩都好，俾啲嘢自己學下係普通人唔學係唔會識。俾自己一個原因去令自己覺得自豪，就算係早睡早起都好，一啲普通人好難做到嘅咩，你做到嘅話你覺得有種成就感，自然就會建立到信心。

自卑係愛情嘅死敵黎，每個人跳出依個心態嘅方法都唔同，但係一直自卑落去無論拍幾多次拖，雙方都會好似活受罪咁。通常拍拖之後個自卑心態會慢慢消失嘅，不過如果仍然仲係自卑真係大家辛苦㗎咋。做人唔好太自卑啦～

無鍾意嘅人係未遇到啫，我覺得可以擴充下自己嘅交友圈子囉，識多啲人等於俾多個機會自己。識多啲朋友先囉。

19歲其實無乜嘢驚啦，依啲嘢無limit, 60歲咪又係有人會拍到拖，上面有個巴打都去到廿幾先初戀。有時唔好逼自己拍拖，遇到啱先好開始。拍拖唔係啲乜嘢trophy黎，係因為相愛先拍拖，有時太緊張只會容易遇到啲壞男人俾人呃㗎咋。a0就唔會一世嘅，放心啦，我眼中每個人都會起碼有機會遇到真愛一次嘅。

想追求一段無sex既愛情係咪不切實際
永遠分開既原因都係呢個
自己覺得淨係抱抱同kiss已經好足夠

巴你好好啊
雖然未有時間留低問題但都正評支持下你

無嘢喺愛情係唔實際嘅，性只係大家表達愛意嘅其中一種方法黎啫。但係點解會無sex?

無性嘅愛我喺上面都講過，係友情，通常都要有性先會叫得上情侶，兩者嘅界線係性俾機會雙方完完全全坦露喺對方面前。人嘅衣衫係用黎庶蓋自己唔想俾人睇到嘅地方，將最私穩嘅地方俾對方睇，將自己最壓抑住嘅慾望展露出黎，係雙方變得更親密嘅方法。

btw性係講緊性行為，任何方法只需要雙方嘅投入，會達到性高潮喺我眼中都係性。

完全無性嘅愛情關係會唔會work? 我唔敢講100%唔得，但係99%都係無乜可能。因為性係人最原始嘅慾望，滿足唔到，人始終都會搵第二個人去滿足，唔會永遠都壓抑到，就算壓抑到依個世界都充滿住誘惑，仲會有一日抵抗唔住。如果你話去到大家都唔理對方，只要一齊可以放任佢去同其他人扑嘢，只要佢返黎就ok，都係唔會work，因為愛情係佔有，講求雙方身心靈嘅降服，如果其中一樣仲係處於自由或者喺其他人手中，依段都係唔完整嘅愛情，始終有一日你都係會頂唔順，因為知道對方始終唔係完全屬於自己，會疑問自己係咪真係俾到幸福對方，或者對方係咪真係愛自己。
喺我眼中更加係不倫不類，雖然每個人嘅道德標準都係唔一樣。

嗰1%嘅可能性就係對方都同你一樣諗法，肯為真愛去犧牲自己入面最原始嘅慾望，如果對方做唔到嘅話，咁依段感情就必然無望，只係天真嘅幻想。愛情係講求雙方，現實啲咁講，各取其需，如果對方嘅愛情觀係包含性，依段無性嘅愛一定唔會work。

有時你可以只係未遇到個可以俾你拖俾你錫嘅人，同時你又想同佢做愛，先模糊左。

但係如果對方唔係喺嗰1%入面，你應該反思下愛情同友情嘅分別，重新定義一下。喺我眼中朋友都可以kiss或者抱或者拖手仔，友情同愛情嘅界限真係只在於性，所以重新諗下究竟你係想當佢愛人定密友。

長期mon post, 放心～未死你幾時問都會覆

以前做開被動等人溝 一直都有籍口係自己唔主動 冇人要係抵死
而家開始主動少少 但都係冇人要 好沮喪
感覺自己貼埋錢都冇人要咁...
唔通真係冇市場到咁

半點

你係

負能量湧晒出黎 我係咪應該砍掉重練

我都係

Gp hug hug

21歲 O3
其實呢個圈子真係好複雜 要出賣你嘅可以好衰 但係好人都係要睇下自己好唔好彩 我當初未食我現任嘅時候 都有玩APP 嗰個唔係揾SP就One night stand. 其實本人外貌不削 係運動型同有少少可愛 所以實在太多uncle 後生都會追擊 要揾LTR係的確好難 好彩我而家嗰個 真係死好運+緣份 最後竟然係Fb加我 仲要兩個月後先同我傾吓計咁 所以話 返嘅嘢真係要慢慢嚟 要等嘅始終會嚟到
利申 己經差不多拍左一年，承諾大家八年後結婚，今時今日大家見面仲好似熱戀期咁，見親佢就high翻了

我記得我有同你吹水！

原來胸胸你有個咁sweet既另一半既

有冇噴到我成面水

我玻璃心碎到成地都係

我記得我同你有係line/其他地方吹水添架～

呀 咪係你呀

你係斯斯...？

痴線 回咁長

難得枝枝認真 唔好入黎搞事

cc係咩黎
我之前應該係同你係高登吹過水？但我高登又好似無account

斯斯係高登既其中一個巴打
同過我傾計既人唔多
冇account點係高登吹水

冇啊 讚佢咋

點樣先知 個個人係真心想發展 定係 騎牛找馬?

好似好多人 都會被人帽咁

一有個高質仔仔 就飛起現加呢個

之後話性格唔岩etc.

花言巧語 真係聽完就算

唔del app一定係

下面個巴打個經歷好值得借鑑，其實如果咁易搵到啱嘅人，得返黎真係會識得珍惜咩，有過孤獨嘅痛苦先會懂得去愛一個人

我都hug

真係好sweet... sweet到酸左

其實都無咩煩惱可以講，一路都覺得呢個圈子太肉慾，相對清高既後果就係識唔到咩人只可以等緣份到，但奈何自己現實真係唔知幸運定不幸地係無乜同類...

得到a 之後 就想挑戰b
無永遠既停留

愛情講求信任，依個世界無人厲害到可以教到第二個點睇透人嘅心。依個世界衰嘅人有好多，但係有影必有光，只可以講經歷就會知。愛情係講求信任，唯一可以做係喺投放感情之前俾時間大家真正去了解對方。我覺得依個世界係有一拍即合，但係大多數都唔會長久，兩個人係真正行埋之前應該俾大家多啲時間去了解，有左依段了解期，遇到壞男人嘅機會一定會降低好多。到了解完之後咪盡管信任佢囉，去到散嗰一刻。

但係決定左去愛就唔好去懷疑，雖然無人知佢係咪衰男人，但係都無人知佢係咪真愛，懷疑除左無建設仲會破壞左段感情，真相永遠都係去到最後先會知，即然係咁，決定左愛就好好去享受被愛同愛人嘅感覺。

唔鍾意屌屎忽同比人屌屎忽既hehe可以點識人

一定會有同類嘅，我開過咁多post個個都話自己係清高，就算當一半都係講緊假話，都仲有好多係相信愛情唔係亂玩嘅人。但係一定要有耐性，同keep住識多啲唔同hehe去加下自己遇到嘅機會。不過到最後耐性最重要，無論做乜都好，緣份唔黎就唔黎，有時可能乜都唔做又會遇到。唯一可以做就係keep住自己嘅原則，去做好自己。

其實嚴格黎講，我無得到過甚麼。唔知你有冇聽過hebe首「我對不起我」呢？其實佢就係講一d太過小心翼翼既人無辦法享受愛情既感覺...
雖然唔係無遇到過一d重要既人，但最後往往不能結果，而由於自己懶清高，再接觸到同類既機會又少，所以就陷入一個惡性循環裡面。

哈哈我自問自己真係算清高，而且如果你清高，你唔放圖，唔玩app，你去邊到識人呢？

以前睇過個reading話有一定嘅百份比[唔記得實際，但比我相像中大]係唔鍾意肛交。有啲人係唔鍾意嘅，相比起俾人屌，其實我會鍾意幫人含多啲，因為嫌麻煩，依啲係個人對性嘅preference, 又唔洗諗到世界未日嘅。但係喺邊到可以識到同路人我就未必答到你啦。。

喺到 喺到都叫多hehe, 咪當識下朋友睇下會唔會遇到囉。我個人覺得好多ltr都一定唔會喺app到開始囉。有時或者自己現實生活都會遇到呢～擴充下自己識人嘅機會，每十幾個男人你識得總有一個係hehe黎嘅。

同男朋友一齊咗十個月，已經半年無同佢扑過野
唔知點解佢無乜性慾咁
我忍得好辛苦

你條仔幾歲？佢有無講過佢自己喺性上面嘅嘢？半年好鬼耐喎。。

有咩問題
大把gay淨係鍾意含 , 甚至淨係互打黎解決啦...

哈哈當然呢到都有可能既，但現實我真係無識到... 可能真係緣份既問題
朋友同學當中真係好少好少hehe...

參加下啲興趣班 有啲興趣識多啲人又會遇到多啲呢～

我成日叫人參加興趣班但係其實我都唔知邊到有

遇唔到岩既人 總好過遇到錯既人

呢個圈咁多呢啲事 好難叫人唔懷疑
太盲目去愛 又怕之後仲傷

所以愛人之前應該了解清楚嗰個人先開始 盲目去愛傷嘅一定會係自己。。

咁要幾耐先了解到

唔係數學科學黎嗰喎，無一個實際嘅數目字。不過只係講唔好喺未了解嘅情況低下同一個人一齊。更何況其實你自己都會知道自己係咪了解一個人，會知道佢嘅性格係點。我覺得大概兩個月嘅時間，出過大概十次街，起碼會大概知道佢個人嘅性格係點。當然越長就越了解，但係始終依個世界仲有其他人，俾人打尖就唔好啦

咩鬼興趣班～

好多人都表裏不一 見識過唔少

日久見人心呀，一個人就算再假長時間觀察都會露出馬腳。

烹任

其實你同佢傾計會feel到 基本想知佢有冇心同你長久發展 首先你要付出 要做好自己 之後量度人地嘅時候唔好雙重標準 有心嘅會一個禮拜見你幾次 會諗野好長遠 plan去同你邊到玩邊到睇戲邊到慶生 會去主動了解你關心你 當然最容易清楚一個人 係遷就！每個人就算阿豬阿狗老友 生活習慣態度個個唔同！所以要大家喺呢方面上磨合
Btw騎牛揾馬你會feel到 係flirt你定一開波就sex做開場白你都會feel到 乖乖仔係會愛行先過性

哪裡有乖乖仔

ummmm really？？？

Here

我覺得自己已經受夠孤獨了 24歲都A0 就黎頂唔順 求其搵個就去馬
唔想到老左初戀都未試過
仲要做sugar daddy都冇人要

睇定d 唔好係又要 唔係又要

原來你24歲,貼錢實有人要,不過睇你貼幾多啦

盡力

How much 1Q

不了

尋日夢見個直男fd，之前同佢因為一啲事嘈而斷絕左聯絡，到宜家都已經差唔多一年，但係間唔時都會夢到佢（大約一個月兩次）
雖然唔想承認，但我仲係掛住佢。心底裡明明知道係冇可能發展到⋯

I know that feel bro

鍾意左個男仔，應該點同佢講。。

個男仔係唔係gay?

24架喇
以前都會講下話有幻想過俾我屌，但我知佢唔鐘意搞野同埋怕痛，初頭都就下佢無搞
但依家有地方佢都唔理我話要訓教

唔知

承唔承擔到冇左e個朋友既風險? 承擔到就去馬啦

啱呀，拍拖係為求開心同幸福，唔係為左人生嘅一個里程碑。如果拍黎係唔開心咁已經好失去左目的。加上你唔鍾意對方又同人拍依啲最後一定只會hurt到兩方。所以唔好講埋啲咁嘅嘢，我最憎就係啲為拍拖而拍拖嘅人。

但係，你可以試下同啲可能好感無咁強烈嘅人一齊出下街，好感依啲除左第一眼見到之外仲有可以慢慢累積嘅好感。如果只要未去到第一眼見到就想嘔嘅人其實任何人都係有發展嘅機會，只係差在係咪真係發展到嘅啫。所以最後都係嗰句，識多啲人，自自然然就會搵到啱你嘅人。

做爛市，唔洗錢

有時唔承認唔面對反而仲難面對。斷左聯絡之後有無stalk佢facebook或者其他嘢？

正常一個人無搵自己，隔左無幾耐就會好快唔記得，除非你覺得係你錯令到大家無左段友誼，係咁嘅話可能因為覺得自己錯先會仲諗住佢喺個腦。正常同一個人有左距離，好似你同佢咁仲要完全無見面，應該係會諗起，但唔會掛住，只會諗佢依家可能會點。

不過距離無用嘅話，其實可以掉返轉，努力啲去諗下佢，寫低佢有啲乜嘢好，跟住望下自己寫低嘅嘢沉思下。

好strict嘅hehe感情囉，我諗住係直仔入黎講同hehe有關嘅嘢咋。直仔嘅嘢我真係識條鐵咩，除左有時會j下啲高汁仔嘅av之外

如果係同一條女拒絕就算啦，但係如果俾過好多條女拒絕應該重新思考下究竟係邊到出問題，會唔會係談吐上，衣著上。諗下先再做改善啦。有時都未必係自己，或者自己識親啲女仔都無個係好，例如拜金呀，收兵呀，其實都係你眼角問題。但係唔想改善可以建議你去修下佛家，為下世積下福德

會

如果無勇氣嘅話，通常依類嘅暗戀都有一個臨界點，你會有一日起身覺得好痛之後就唔想再見到佢，通常依個時候先表白你就一定無嘢輸，因為你講唔講都會無左依個朋友。

但係如果有勇氣又唔怕俾人拒絕。我喺到講清楚埋有啲乜嘢可能會發生嘅結果，佢拒絕你甚至羞辱再唱通街係有可能，但係就要睇返佢係個乜嘢嘅人。當然問你係無用，你鍾意人一定唔會覺得佢會做啲咁嘅嘢。如果有勇氣又唔怕俾人拒絕，我覺得當面表白係最有效，寫信嗰啲垃圾嘢一定無用，因為好多人睇完就無左回事，你之後一定會係咁諗到最後都係會返返去當面表白。同埋睇返你地兩個咩嘢關係，你幾歲佢幾歲囉。

上面寫嗰啲嘢都係比較general，但係我個人嘅宗旨係咩嘢都有可能，唔試就一定無可能。所以加油啦

同校隊 失敗左真係唔知點

thanks bro

hahaha, 其實佢地hi你覆下又唔洗驚嘅，唔洗諗到覆一覆就會無左個處咁haha, 但係你係啱，好多人都係用黎fun.. 但係唔好太抗拒，因為你唔係fun你都有用緊啦，都有少數人係真係用黎博下彩。我覺得覆就絕對無問題，同埋你睇得出有咩人係一定係搵緊你fun㗎嘛，好似嗰啲開口就話fun?就好明顯啦，平時唔覆剩係講性有關嘅話題先會活躍，對你私人生活[除左條撚]毫不關心，依啲其實都會睇得出，如果真係嘅話咪即刻block左佢囉。雖然十個hi你九個都係，但係搵到剩返嗰一個又係一段新感情呀。所以真係唔好太抗拒，試下先啦。

至於仲有邊到識到人，上面我放左條telegram link入面全部都係hehe巴打，可以試下喺嗰度識，好多感情都係由友誼開始嘅，咪入去當識下朋友囉

最後啦，凡事都記得安全為上，約人出街都約日光日白，去人多嘅地方，未熟之前都唔好上人屋企。依啲常識只係再提醒啫～

(apps識到人我真係好少，可能因為樣柒啦，所以無乜人hi haha, 但係識hehe嘅全部都係喺連登同高登識，所以我成日都同人講如果想識朋友又好識仔又好，喺連登其實最易識，啲人嘅性格都比較)

咁又kick手啲嘅，真係唔得都仲要日對夜對，不過人生都其實係一場賭博，想要得到一樣嘢都一定要有承受損失嘅心理準備。有時真係好難會知對方係咪都有同樣嘅感覺，但係最重要係決定左之後望返轉頭都唔好後悔。唔試過永遠都唔會知，但係試左有時都只會失望。。加油啦巴打

利申：真係唔係我開

再放啦haha

喺你下面

lm一戰

你入左？

內向同慢熱都唔係大問題黎嘅，最大嘅問題係無自信。內向同慢熱會拉慢你腳步，但係無自信係直程拉後你個人。所以我會覺得解決左無自信依個問題先。

無自信係一向都係咁，定係遇到啲事先開始無自信？

一向都係咁我通常建議係去學一啲興趣或者睇書，去提高自己嘅個人修養，好似學下樂器或者語言或者鑽研下一啲你自己有興趣嘅嘢，等自己去有啲嘢係可以喺人地面show off。再者就係去望下塊鏡，去睇清楚下自己，望大概三分鐘左右啦。望落之後再諗下自己嘅感受。但係自信依啲嘢真係要靠自己攞返黎。一個人越叻越多嘢自己控制到自然就會越有自信，所以先建議你學返一門手藝。

之後就係app通常都好多player... 真係俾你識到人可能佢地都只係想fun多，當然如果你係想fun我都唔會阻你嘅。但係如果你真係想識下朋友可以建議你加入去面個群。入面啲人係膠啲，但係全部都唔會咬人。有時識多啲hehe嘅friend都會幫到你再識其他人，好似做左第一次就唔會怕做第二次。加上識到啲知己，有個人陪你一齊識人又會無咁驚或者怕去識人。

機會係真係自己爭取，但係有時爭取之前都要make sure自己係well equipped，去maximise自己爭取到嘅成功率呀

bi仔，好dry，通常d人都唔會覺得我係，所以冇人追 但身邊有d 0仔member朋友好明顯，好多人追

宜家好多人好仆街，自己come out左，之後係apps/tumblr見到識人，就周街唱，但明明人地唔想come out

等我識下你

same here 對感情好上心

咁咪你追人囉。1定0先，雖然bi通常都係1仔多，不過依啲樣同感覺似係直最多人鍾意。你真係想識仔做乜唔download app識下？好少真係會現實世界有人追不過，多數都係喺app或者網上面識落先再出黎見面。你講到你同你啲0仔friend嗰度好多hehe咁嘅haha. 邊到黎？

冇左個LINE

為左呢個po特登開左個AC

你好

yup

記得之前玩App 有條友不斷撩我 又讚我靚仔又盛 我已經強調我自己真係唔靚仔 佢又話佢覺得我靚仔就得 之後佢不斷要拎我IG睇相 咁我就比IG佢 之後佢就消失左

早已司空見慣
耐左就習以為常 之後無感覺 唔想再識人

你應該開心 佢冇晒你時間,
唔合適夾硬傾落去既感覺好差

換個角度睇都係
世界咁大

明明唔岩 又扮晒有得發展 你只會更痛

Gp日日都咁悲觀

暴風雨幾時先完

好快有彩虹

？？打漏左？

屌，橫掂你hea覆對方始終都係會發現，快手啲拒絕佢佢就算嬲你都嬲少啲啦。就咁講話唔係我杯茶咪得囉。就算醜或者柒都可以推人㗎嘛，人地搵就要俾佢屌咩，你拒絕佢都係俾返啲尊嚴佢，一陣佢以為有機又跪地又求咁叫你同佢出街咪仲衰。諗咁多做乜呀，講明啦，做下一秒衰人好多做幾日衰人呀。

點會無左㗎 喺到好難俾喎。。

有嘢想問？

溝仔？

good ar 希望你會識到多啲hehe friend啦，遇到邊個感覺上啱傾不妨勇敢啲去pm

唉。。。屌，啱啱先發生喺我身上 player就係咁㗎啦，口口聲聲幾句愛你，換到相就想反悔。好事黎嘅，俾佢睇中左都無好結果，俾佢扑完佢先走到時你鍾意得佢更深你仲傷㗎咋。XX失馬呀～[唔記得左叫乜名。。]

i know that feel

所以 甜言蜜語聽完就算

識得分嘅，有啲咩嘢人係厹，有咩嘢人講黎氹你開心，有咩嘢人真係在乎你。最緊要識得分呀ching

正接反而更容易接受

點先分到?

都係嗰啲，好似有講過。
玩家通常平時失蹤，但係一講扑嘢同性有關嘅嘢即刻變活躍，講私人嘢多數hea應，你完全feel到佢唔想講。如果個人肯同你講私人嘢同會聽你講私人嘢又唔會hea應，較少甚至完全唔講同性有關嘅話，都仲會甜言密語，有8成唔會係厹，但係前面嗰對十成十係厹。
一個人有無關心你其實用心係感受到嘅。

如果一個人 原本好好傾 但又好快咁變得冷淡呢

通常我都會正面啲諗佢唔係個兩成嘅厹，佢嘅人生唔係剩係得同你傾計㗎嘛，我會諗佢係有事發生搞到唔想同人傾，我會先關心佢之後先再做結論。

其實只係想傾下計 早排分左手

ohh... sor 傾嘅話一定會覆～

我有用下apps，不過冇樣，apps都係快來快去

d member朋友通常係本身識落，之後係apps見到，之後相認

求巴打指點
小弟今年19 A0
其實好細個已經知道自己係..所以中2/3個陣已經開始係tt識人
係個段腦囱都未生埋嘅時間唔識諗 錯過左啲人 都做錯好多決定...
到宜家呢個花樣年華嘅時候我已經發現識人嘅心力已經用曬
我已經分唔清究竟係另我心動嘅人冇出現過定已經唔識心動....
ps 少外協 重性格
究竟我可以點 係fd面前就話A0幾好吖 自己一個啫但仲有朋友有屋企人
但內心其實不知幾想有個人可以分享每日大大小小嘅事 開心唔開心都係左右陪伴一齊行落去
巴打我究竟可以點做好

識左個幾好既hehe
第一次出街都有好感
跟著都會互相flirt 下 曖昧下
但係我驚緊會唔會去得太快
就會好快完左個關係
而且佢出面好多hehe frd
成日都覺得會有人好過我
跟著佢就會同其他人發展
所以有時都會諗好多野而卻步左

唔洗Sorry 佢唔配有我

終於追晒post

好想識下人，連登係咪有好仔

hehe圈既關係就係difficult come easy go
所以你諗既野唔出奇

我會架喇
不過好細個啊佢地

我唔會撞到佢 因為我地唔同國家 不過我明白你既感受

佢係你最愛個個？

慘 日日都勾起啲回憶

溝緊個男仔
個幾月黎都keep住不停whatsapp
有時我忍住唔搵佢 佢都會搵我
但係講親d透露少少我鐘意佢既話題 佢就避扮睇唔到
前兩日同佢落Zoo 蒲
佢係果度熟客咁識好多人
我飲大左 同左第條仔咀
佢第日都係抽下我水話尋晚玩得咁開心咁

究竟我有冇機會

自己本身0仔底，呢家同個0拍左3年多dd。但期間我其實都有偷食 ，但係個心都只係有佢。

無奈既係佢性格真係好港女好任性，我有部份係情感上既需要或者慰藉佢都唔會比到我。有唔開心有任何問題都無辦法同到佢傾，多數都係懶懶閒最多攬住我。我同佢同齡已經final year今年，但係諗嘢或者做嘢既佢真係好唔成熟，幫人教仔教得好辛苦。 我有時候真係唔知可以點做，真係好想分手，覺得繼續一齊只係浪費大家時間，但我又心軟⋯⋯ 唉

最慘係 自己記得晒好多野 好痛苦咁擺脫中 但人地一早快樂過生活

我Ex大我七年 但勁小學雞

番工到識左個男仔好正係我嘅type
好想揾辦法識佢

但成個場好多基佬都吼住佢
有時同佢傾Whatsapp 佢真係一時冷一時熱

hug hug 慢慢就會學識愛同唔愛一個人嫁啦

有時候煩到會心諗：「你講完未啊？」⋯⋯ 21歲仔仲扮小學生小朋友唉

你偷食係搵0定搵1偷食？

咁我可以好肯定答你你唔係唔識心動，只係未出現啫。你咁細個就開始識人，唔知你錯過啲乜或者做錯啲乜啦，仲有點解仲可以係A0haha, 但係一個人見得越多人就越難會心動，唔係因為你唔識心動，但係係因為你聰明左，你見過經歷過，你知道多左有乜嘢人係值得心動有乜嘢係唔值得心動。好似一個人第一次入糖果屋，樣樣嘢都好似好好食，但係去到第一百次佢就開始知道咩嘢口味係啱佢，有乜嘢係唔啱佢。所以其實只係你個人聰明左唔會隨便令人心動同埋啱嗰個未黎到啫。加上你係重性格嘅人，同我一樣 ，有時再靚仔都未必會心動到，要中左一啲嘢先會對嗰個人有好感，重外協嘅反而就會有靚仔就心動到，所以先感覺好難對到一個人心動咁啫。

雖然唔知你做錯左啲乜，但係都要make sure做錯嘅嘢已經係拋低左，唔係嘅話有時過去會令到你對識人有啲退卻，因為人有時試過衰一次，就會開始有啲唔敢再做同一件事。

其實對於破A0我同個個都係講左同一番說話，尤其是你重性格依個係真係或者唯一可行，識多hehe朋友，有時重性格嘅人，一段感情真係只可以由友誼開誕生，識多啲朋友，大家了解下對方性格，緣份到嘅時候你就會對佢有好感㗎啦。

你有無問過佢對你係咪都有好感呀？行得快唔快同易唔易散無關係嘅，要散嘅，就算你行得幾慢都係會散。行得慢嘅目的只係俾大家了解下對方啫，如果真係唔啱就唔會開始，所以開始左通常散嘅機會都會比較細。行得快俾人感覺會早散係因為大家喺埋一齊先發覺大家其實習性上根本就唔相溝，所以先有種感覺會易散。但係行得快同慢會唔會令到同一段感情易散啲，我個人又覺得唔會。

依個就睇佢對你有無好感同佢嘅性格。但係你諗下你講到佢咁好又有咁多hehe friend點解仲會單身呀。一山始終比一山高，一定會有人好過你，但係依個唔係人會揀你嘅原因，人會揀你係因為大家對對方都有feel，有好感，想愛同保護對方。而好感唔係剩黎自係得"樣，學業，錢"etc 最重要係黎自佢個人嘅感受，好多時另外個人再有錢再有成就再靚仔，都可以對佢完全感覺。感覺依啲嘢係人嘅直覺，你唔會可以幫到佢排到佢對咩嘢人有好感對咩嘢人無好感。我想帶出嘅係，驚黎都無用。有一日有個比你肥比你柒嘅仔會搶走佢都係有可能，因為感覺依啲嘢係連當事人都解釋唔到。

你真係驚嘅話其實你更應該主動睇下佢對你有乜嘢感受。曖昧係正嘅，但係如果佢對個個都會曖昧，我覺得喺踩得更深之前知道真相會咁痛。更何況，你驚係應該，佢依家又唔係你，就算佢真係對你有好感，突然殺出個程咬金搶左佢都唔出奇。時間喺感情世界係最大嘅資產，時機一錯左就唔會再有機會。同佢出多幾次街，決定好佢係咪真係你鍾意嘅人，就搵個機會問佢佢嘅感受，同佢表白啦。

睇好你㗎。喺到一齊要返黎報告㗎。

樹巴終於出現

睇得開好事呀～啱呀，一定會搵到個更好

有呀～上面條link有無加到呀？雖然啲人都好膠，但係始終都會識到啲人，係個好嘅開始

咁咪正囉

感覺上無囉。如果佢對你有好感佢唔會扮睇唔到。應該係對你無好感先會避開扮睇唔到。但係，感覺依啲嘢永遠都作唔到準，你真係想知你最應該親口問佢。唔好因為上連登問左條肥柒死毒撚佢同你講話無機會就退卻。一日唔問你一日都唔會知，親口問佢，親耳聽到佢講，結果係好定壞都好，起碼你知道左答案，就算佢對你無好感你未來都唔會因為無問而後悔呀。依個世界任何事都有可能，一個人對你有無好感，只有嗰個人可以答到你。人地講一百句都只係廢話。

有時我唔太想好衝動。不過今次就例外，

不知所謂

講真早就應該分手，應該由你想偷食嗰一刻就分手。心軟唔係一個藉口呀，你咁樣走去偷食仲hurt得佢更深。同埋你地彼此根本就已經性格不合，你都知道再一齊會係浪費時間點解仲要繼續去晒彼此青春！？你講到你自己個心喺佢到，但係你又忍到心去偷食，你忍到心去偷食又忍唔到心去分手！？你仲夠膽死同我用心軟黎做藉口。你偷食嗰時唔見你諗起佢知道之後傷心嘅樣而心軟唔去做！？一段感情有時再幸苦都應該撐落去，只要係有愛就應該撐落去，但係我喺你話語中，我真係睇唔出你對佢嘅愛係深到值得你地去繼續不知所謂落去。你覺得佢性格差，你覺得佢俾唔到你心靈上需要嘅嘢你，其實依段感情就唔應該要有開端。

分手對佢黎講都係一種學習黎，但係再不知所謂落去佢唔會成長到，你憎佢性格但係又唔同佢講又唔俾機會佢改變，係因為你覺得佢永遠都俾唔到你想要嘅嘢你，你寧願搵第二個去俾你都唔俾機會佢去改，已經註定左依段感情係唔會有好結果。

彼此間性格可以唔同，但係你憑心問一句，你係因為佢啲乜嘢先有動力繼續喺埋一齊，如果係簡單嘅因為都拍左三年唔捨得，或者因為覺得佢好可憐，拜託你唔好再用心軟做藉口，快啲同佢分手。

[/quote]
[/quote]

好多謝你咁詳細答我
其實果日我都講左盡量不提
但佢講左個重點係日後傾計 點都會透露左少少思想/價值觀出黎 亦都講左話遲下工作上應該要經常返上大陸
佢問我你覺得我地仲適唔適合/接唔接受到起埋一齊 當下我都諗左好耐 最後答左佢話接受到
完左呢件事 我地好似已經有少少疏離
到底因為呢個係我第一段關係而怕無左佢 定 真係接受到 我到依家都仲諗緊

有WhatsApp已經好好啦！會一時冷一時熱都唔好灰心，因為會熱都仲有機。但係肯定左佢係hehe plus available? 係嘅話我覺得下一步係試下番工同佢食lunch, 再進展到食下夜晚，再去到日日食lunch，俾佢有種會見你嘅習慣。溝唔溝到就睇你地兩個夾唔夾㗎啦～但係時冷時熱絕對唔係bad sign，起碼證明佢對你無壞嘅感覺，雖然都無好感，不過好感依啲嘢可以培養～加油啦。

死server覆左我勁撚耐囉，噚晚太攰所以無上水

我要成熟

BTW辛苦哂你覆我地喇

[/quote]

好多謝你咁詳細答我
其實果日我都講左盡量不提
但佢講左個重點係日後傾計 點都會透露左少少思想/價值觀出黎 亦都講左話遲下工作上應該要經常返上大陸
佢問我你覺得我地仲適唔適合/接唔接受到起埋一齊 當下我都諗左好耐 最後答左佢話接受到
完左呢件事 我地好似已經有少少疏離
到底因為呢個係我第一段關係而怕無左佢 定 真係接受到 我到依家都仲諗緊[/quote]
怕無左佢同接受到兩者係可以共存㗎。你會怕無左佢或者係因為你真係愛佢呢。一個人嘅政治立場，講真，佔有一個人嘅全部有幾多呀，或者一成都無。你或者接受唔到佢嗰少於一成嘅部分，但係你接受到同愛佢其餘嘅全部，你個心就會想連嗰小部分都接受埋。

佢講得啱㗎，個問題係會一直存在，但係我一開始都講左，佢可以攤開黎講已經好難得，一段感情最珍貴最難得係坦誠呀，兩個人再愛對方對唔到對方坦白都一定會散。好好珍惜一個唔會收埋會同你坦白嘅人，見到問題會同你一齊分擔解決嘅男朋友。自己都係，再遇到問題都唔好死頂，任何問題都一定解決到，但係一個人去解決兩個人嘅問題，依世都唔會做到。

加油啦巴打～

唔辛苦啦，就算係幫到小小我都覺得已經值回票價了～

收到啦 樹巴 多謝你咁有心機覆我

下一步就係肉償了

點解咁...好既

多謝巴打覆
其實做錯嘅事其實應該係講話做錯決定先啱....以前可能因為細個對自己唔太了解又唔太識諗 錯過左兩個性格上好啱我嘅人....其實宜家諗翻我都唔明點解自己會拒絕人地
而另一樣嘢就係以前細個諗嘢冇咁深入....對人一有少少好感就行動
結果就係係中學比人爆左出黎......雖然宜家大家都唔會對我點樣反感或者人大個左識得收埋 但仲記得個陣有啲朋友好當面咁講因為我係gay唔想同我做朋友
雖然到宜家都可以有到一班好fd嘅中學朋友
但唔知係咪因為呢啲嘢所以其實到宜家就算有少少好感都好似選擇性無視或者開始保持距離

有呢個機會都好啊

巴打加油 話你gay而唔同你做朋友既人唔值得你去費心多想

有個男朋友，現實生活識，拍左4年左右，但沒有gay朋友，見到gay圈其他人生活多姿多彩，自己生活就好悶咁

今年65，做開0仔。最近開始失禁要住老人院，有冇1仔夜晚可以來探我?

有無人諗過死 好絕望

貼錢都無人屌

諗過
但媽媽對我咁好..唔捨得就咁死左去

認同，嗰啲會因為你性取向而唔做friend嘅嘔心直男[通常都好自大成日ff gay佬會含佢條撚which is true如果靚仔嘅話] 做唔做都罷了，更何況你都仲有喺中學識到朋友呀。唔好將佢當做一件壞事喎，俾你睇清左一啲人可以話唔做朋友就唔做唔係幾好咩。

過去傻左就傻左㗎啦，咁細個發生嘅嘢唔好諗咁多啦，個個細個都係on99咁㗎啦，況且你咁細個追你嗰個唔會覺得犯罪嘅咩，扑嘢都犯法嗰喎。更何況如果年齡差好多，你又係12-18歲期間，我通常都唔太睇好，一係你太唔成熟嚇走人，一係佢貪你後生，但係你一老左可能佢又會搵第二個。個人睇法啫。
但係點都好啦，依啲已經過左去嘅嘢就唔好再追究，無人會有時光機可以睇到就算你真係同左佢地一齊會點。太執著過去都唔會對你有任何建設性，用嗰份執著黎決定會改變到未來嘅事啦～

我都仲係覺得應該係你個人諗嘢成熟左先唔會因為少少好感就痴左線啫。細個咩嘢都唔識真係可以為少少好感而好為一個人做嘢，但係做多左發現個人對你無好感就係無好感，做幾多佢都唔會上心，大個就開始學識睇定啲，有機先去採取任何行動。但係唔好因為咁而有人追你都唔理人囉，同埋都係嗰句，識多啲唔同嘅hehe friend永遠都唔會係件壞事。

其實有時我都會諗起點解我會係gay, 我都會追究，但係諗諗下發覺，發生左嘅事都已經成為左事實，再追究都唔會有任何改變，發現最重要係現在唔好重複錯嘅決定，去追求真正嘅幸福。

啱呀，平凡都係一種幸福黎㗎，有一個人陪住你分享大大小小同愛你都已經好幸福。不如你講下點先為至多姿多彩，因為我個腦剩係諗到同人3p同吸毒。都唔知幾時gay圈依個字喺我心入面咁負面

無，0仔就有一個，唔要就死開

pls dont，就咁死左去真係好咩。人生一向都係不斷嘅探索同尋找，搵到幸福條路雖然係長，但係有信心每個人嘅終點都必然會係幸福。

聽講講依啲嘢好似會惡化。。。

但係每個人都值得俾人愛，真係唔開心實有巴打會攬住你聽你呻嘅。

我地組團

見到呢個圈 個個都咁濫 我真係覺得我呢世都唔會出到pool

如果我冇拍過拖 冇感受過嗰種甜蜜就好了

GP 我地又再圍爐了
點解我同你咁似...

我其實都唔會出櫃，但知道都會有d人討論下點解我仲未拍拖個d，不過都唔係惡意既，如果惡意既我一定會屌到佢上天花板再塞返佢落地磚下面。

我覺得我同gp真心可以做好姊妹

不了 做兄弟

貴圈真亂

做兄弟都唔錯

咁樣好咩
利申：唔想害人

23 177 69 sporty hehe Lm

小心又比人話你約炮
雖然唔同post喎好似哈哈

又撞返你

係
好有緣

pmpm
tg : DN487111

有追蹤開網紅好多gay友，常常跟唔同人食飯，留言下面又互相認識，自己做gay成個毒撚咁

快d做朋友喇

貴圈有將來咩
出街拖過手都比人怒視
拍拖拍到好似偷情咁
老豆老母知你gay，隨時趕你出街，互不理睬
跟住另一半又易出軌，又結唔到婚、生唔到仔

係個圈識得愈多人 就覺得自己愈無用 無論學歷 樣 身材

有時會有種透唔到氣既感覺

自己一個 毒毒下好似仲開心

咁識完人又唔一定要同人比

沒人會想選擇當gay
但天生就係咁，唔到你揀，
只可以揀接受自己定否定自己，
前者仲有機會得到幸福，
後者一定不會幸福，
至於拍拖我都會好低調，
老豆老母搵到穩定的另一半，慢慢比佢地知，
前提要有經濟能力搬出去住

老豆老母個關係咪最難過？

酒已賜 過幾招黎

辛辛苦苦養大個仔，走出去hehe
父母再去得多人地仔女d婚禮 比人問到幾時到你個仔
我諗個父母會好難過 隨時家變

其他又唔係個個都會玩
一來玩得多會失禁，
而且很多人其他唔enjoy玩肛，
又麻煩又髒

要觀察家人的接受度，
可以接受就主動講，
接受唔到咪瞞一世，
私下結婚咪得

如果社會接受程度、法律保障同異性戀一樣
又假設有得簡自己性取向
你地仲會唔會選擇做gay?

唔會 點解要簡條咁辛苦既路

我一直都搞唔清楚究竟自己嘅性取向
我會對男同女都有心動嘅感覺
利申先 我係一個好濕鳩 悲觀 成日喊同亂諗嘢嘅人

好中意睇人打j
例如睇tumblr會睇啲靚仔大隻大j嘅
見到佢地打j會好興奮 同埋有哂反應
有時會ff佢地同自己搞嘢
睇av都睇個男多
但係現實中又唔想同佢地sex
因為個人覺得有啲核突 加上我怕痛
但係又對女嘅無咩反應

唔知係咪之前俾女hurt過
有啲覺得已經無可能再有女會係真正鍾意我
(利申樣衰 所以有啲自卑)
但係心裏面又好想同女組織家庭 生兒育女
好想照顧人 但我成日俾嘅感覺人就好似個細路咁
我認我唔成熟 但又覺得男人有責任照顧人
但同時又好想俾人照顧 好想俾個男嘅呵護

究竟我發生咩事 諗咗幾年都諗唔透
希望有人可以幫吓我

同埋心裏面一直掛住之前嘅女仔 幾年嚟一直放唔低

係學校見到個靚仔 但完全唔識 可以點交流？

唔好咁諗，你咁諗嘅時候記下依個世界無一個諗法係剩係得你獨有，你會諗到嘅一定會有第二個都有同樣嘅感受。啫係一定會有一個人係唔濫，啫係你肯去搵到嗰個人就會再感受到嗰種甜蜜。

好惡好man hahahaha

做下兄弟啦，唔好成日都諗住去死啦。就算有個好知己人生都會可以變得好精采㗎。

唔好去死，唔好自暴自棄都已經好好了。。

5p

你同我幾乎一樣
我中學也喜歡過女，
曾經有一個想同佢組織家庭，
但後來她嫁給大陸仔，
自己漸漸偏好男人，
睇av也是睇男人多，
應該是bi偏gay,
對女人會有愛，但性始終偏好男人，

至於為什麼現實唔想同男人sex，
因為gay都唔係 係男人就岩，
未遇到自己鐘意果個，

所以你有機會 Bi偏女或bi偏男

傻仔。。。毒撚又點喎，每個人享受生活嘅方式都唔同，人地有嘅唔代表適合你嗰喎。講真，依啲係無朋友啫，雖然我真心唔明有啲咩嘢好羨慕，可能我毒開左覺得依啲酒肉朋友要唔要都無所謂。但係講真，如果真係想識，咪入下上面個tg group囉。

唔係諗下你係想出名定係想識hehe friend囉。

想出名放你同條仔扑嘢嘅片上tumblr下面加條ig link即刻出到名。

利申：病撚左其實應該要瞓，所以下面啲comment可能會有啲神經質。

沒有很羨慕
只係覺得好專業，唔在意其他人眼光，
認識很多圈內人咁樣，
自己做唔到咁openly

又唔洗膠嘅。依啲係睇你自己點睇嘅啫。我明俾人hurt得多或者聽得多依啲嘅時候真係好難唔去咁諗，但係講真，直仔嘅圈子都同樣有人會出軌，你話易唔易真係睇你遇到咩嘢人。我成日都咁睇，點解依個圈子聽親全部都係出軌，open relationship嘅嘢，講真，如果你同你條仔好幸福，你仲洗上網呻咩，上網呻得嘅都一定係俾仔hurt過嘅先會去呻，open relationship嗰啲又想show off自己有幾多個sp，真係幸福嗰啲自己心滿足左仲洗上網同陌生人晒命咩，依個係我嘅睇法囉，你上一個直圈嘅討論區，我都可以講個個都係會呻俾人hurt，俾人搞大肚，或者show off自己食左邊條女，但係點解成日感覺直圈會好似成功咁多，因為你喺條街易見到example，你老豆老母又係一個example，你啲朋友一定係直仔較為大比數，你幾何會喺香港見到一對hehe couple好幸福咁喺你面前行過呀？依個係因為proportion嘅問題你先會睇唔到，你係真嘅其實望清楚都有好多好sweet嘅情侶ig，但係人始終唔鍾意信有人會美滿過自己，你見到第一個念頭都仲係會諗，幾時散，條仔咪又係會有外遇，依個最後真係只可以歸究於你自己嘅心理作用。

其他我就駁唔到啦，但係我可以講未必個個老豆老母都會係咁，而我做例子，我嗰時識左個男仔同我老母出櫃，係，佢一開始係真係好shock，仲成日諗點解會黎到依個地步，加上佢係耶撚嘅身份，但係最後佢都係接受到，親子間嘅愛真係點會咁易因為你同咩嘢人扑嘢而影響到呀。但係，我都認我係幸福嘅，未必個個都係咁幸福，係真係有父母係react to the most extreme，但係依啲一係唔同佢地講，一係佢地點都要接受，所以我經常都話有經濟獨立先好出櫃，起碼自己都叫有返啲leverage。

社會係對hehe有抗拒感，你依家同你啲friend講，佢地都未必會明甚至會覺得你好嘔心，覺得你會想改變佢地，同你絕交。但係我覺得係一個blessing，最後邊個留到最後，你都知邊個係你真正嘅朋友。社會我地係改變唔到，其他人嘅想法我地都改變唔到，依啲係out of control嘅嘢，但係我會覺得我嘅私事始終唔關人事，我就算想同男朋友攬都唔關佢地任何一個人事，你想judge咪judge, 但係對我人生有乜嘢影響。有時我覺得除非你同佢扑嘢，唔係佢都唔需要知道你嘅性取向，after all你扑男人定扑女人同佢一啲關係都無。同男朋友拍拖就算俾人怒視咪睥飽佢囉，有人會注意我我覺得唔錯㗎，你愛一個人你一早就會沉醉喺同佢嘅世界入面㗎啦，仲點會理其他人嘅眼光呀，就算係忍唔住咪兇返佢囉，依啲人永遠睥就叻，但係你惡一惡佢就即刻收皮。

最後，首先，依啲係你個人心態點睇，你可以好正面去睇一件事，或者可以用你最負面嘅角度去睇，但係負面之後你會有乜嘢progress? 人永遠都係正面先會有進步，你負面去睇每一件事，你只會發覺自己原地踏步，因為你一步都唔肯跨出去，覺得係白費心神。但係點解唔去行左，就算跌低幾多次都向前行，起碼就算行錯方向，你都唔係原地踏步。依個世界無嘢恐怖得過一成不變呀。以前嘅人做gay right movement有無諗過可以令到同性戀喺某國家結婚合法化呀？可能諗都無諗過，只係想政府唔好再刑事化同性戀，但係如果佢地都係負面覺得乜嘢都改變唔到，我地會唔會享受到佢地嘅成就。我知係難，但係行得依條路就應該以最正面嘅態度去看待每件事，就算身邊嘅人有幾絕望都好，唔係人真係只會原地踏步，永遠都唔會去到終點。而我相信每一個人都會去到幸福嘅終點，但係佢一定要學識去繼續行落去。

第二，係，同性戀係生唔到仔，喺香港[利申：唔記得]張證書都係唔受認證，係，香港社會對同性戀[開化左好多但係都]係充滿住歧視同惡意，但係，最重要係，當你搵到你真正愛嘅人，佢又愛你嘅時候，你會為左唔俾人歧視而放棄佢咩，會因為生唔到仔而放棄佢咩？每段愛情都係有一個代價要俾，個代價可能係痛心，或者你會覺得不必要，但係往往就係依個代價先令到段愛情更堅固，患難係會見真情㗎。

第三，就算生唔到仔，依個世界永遠都係有解決方法，代母受孕[好撚貴]，或者領養[好撚難]，甚至契仔都得。但係依個最後都係取決於你個人心態同你伴侶嘅心態，但係堅定嘅話，無一件事係唔會有alternative，一個終點or目標永遠都係有千萬條路去行，差在你地肯唔肯去睇同面對。。

係一條難行嘅路，但係我永遠都係咁講，再難行都一定會有唔同嘅同路人互相扶持，有人會理解到你嘅煩惱，你永遠都唔會係隻身行依一條路。

的確係，係咁嘅話依世都唔洗識人啦。

點過。想要葵花寶典？

always about love，不過傳統中國人觀念同思想永遠係面子重要過自己仔女。

有時想做哲學家反思下人生都唔係件壞事，但係人生都已經多煩惱，講真，我唔會晒時間諗一啲假設嘅問題。

上面個巴打好複雜，覆左你先，唔好識。

講笑，係咪好好笑，最簡單咪直接扮問路扮freshman叫佢教下路，觀察下佢性格點囉，如果性格差就算鳩數啦，性格好咪同佢講話想有個前輩指教跟住交換whatsapp..
講真，依啲嘢其實係靠勇氣，咩方法去到最後你無膽都係做唔到。上面條屎橋諗左好耐。。。我個人一向內向無勇氣，叫我做外向周街識個陌生人我真心唔會做到。

我要講喺頭先，我唔會俾一個明確嘅答案你，依個係我個人嘅原則，因為我唔鍾意人叫我去做直仔扑女，所以我唔覺得自己有權去叫人揀一條點嘅路去行。但係我始終都一定會biased，因為作為一個hehe我當然會想多啲男仔做hehe。

對男同女有好感依啲其實唔係罕見，係嘅話都唔會出現bi依個term。會睇av或者gv都未必係同自己性取向有關嘅但係。有男人鍾意睇bl都可以鍾意女人。去到最後都係要問自己鍾意同女人扑嘢多定鍾意同男人扑嘢多。扑嘢：喺我眼中唔係剩係肛交或者penetration，但係任何類型嘅性行為，包括手交，口交等。

但係講到尾無人，除左你自己，會更清楚自己嘅諗法。但係無人會鍾意你依個係你妄想，所以唔好再諗，任何人都會有人愛，只係你未遇到而已。俾人hurt依啲男同女都係會hurt人，你就算鍾意外星人都好，愛情嘅反面一定係傷害。會愛就一定會受傷，依個都係唔關性別事。

我再講啦，我唔係心理學家，無讀過任何specialise性取向學嘅degree。但係喺我立場只可以講，每一條路都會有取捨。你鍾意女人，想同佢地組織家庭，但係喺佢無性吸引。你鍾意男人，雖然有性吸引，但係又覺得同佢地嘅性行為好污糟，但係組織家庭又未必組唔到，仲有其他options。至於你覺得自己細路，唔夠成熟，想俾人呵護，依個係取決於人格，唔係取決於性別，男都有軟弱型同樣女都有獨立母性型。但係你用左幾年去探索都未俾你搵到，只係因為你未搵到最根固嘅問題，喺你眼中，愛情係乜嘢一回事，喺現實，同男人一齊係乜嘢一回事，同女人一齊又係乜嘢一回事。你答到依三條問題，你應該會搵到啲答案，頭一條係你個人價值觀，但係後尾兩條係要靠research先會真正了解到，同男人一齊唔剩止得肛交咁膚淺同樣同女人一齊都唔止剩係得組織家庭咁膚淺。

最後，依個係勸喻，當你揀左一條路唔係無得回頭嘅，但係就算最後發現真係唔啱自己都好，都唔好做一啲唔專一嘅行為或者會傷到對方嘅行為[分手唔計，真係唔啱分手係必然] 好多好多人發覺自己喺女人攞唔到性滿足，最後on9到諗到唯一可行嘅方法係邊同條女拍拖邊同仔扑嘢，依啲係人渣嘅行為，我個人覺得係最後結果只會傷害三方嘅行為，如果係真係覺得唔work就分手。同埋喺結婚同生仔之前都諗清楚自己想行邊條路，雖然我識得有人離左婚同男人一齊仲要勁撚幸福，但係對細路黎講都係一種傷害黎。但係真係錯左，我一定係堅持叫你真係暫停，行返條啱自己嘅路都好過委屈自己行一條自己唔開心嘅路，欠人嘅你可以還，但係欠自己嘅，無人會還到俾你，除左你自己之外。永遠都係對自己忠誠先再對其他人好。仲有暫停都係為雙方好，錯嘅你始終俾唔到全部佢，佢都俾唔到全部你，依段感情行到最後都係變成彼此嘅傷害，俾自由對方同自己再搵過個都係對對方嘅好黎。

好呀巴打，你幫下佢啦，我自己成世人除左老母同家姐之外對女人都係完全無任何好感 。加上個人對bi好有偏見，諗到我最後都無幫到佢。。。

唔在意其他眼光其實因為無嘢好在意。你生於世上永遠都唔會please到所有人，但係有人歧視你就一定有人鍾意你，相對論呀好似係，你學識去focus鍾意你嘅嗰啲人，你自然就會無視歧視你嘅眼光。尤其是依家個社會特別開通，一定會有人話好妒忌你有仔，學識去聽多啲依啲聲音，你自然就會忘記差嘅聲音。

lm
好多心事

有冇我咁肥

請講

你個假肥就算啦

又黎

好好奇你係咩樣

轉hehe 點搞？有冇group

170～

樹枝仔好有心機

舊時連登開無耐。佢日日開下假膠post

25都未拍過拖
唔敢亦唔太想係app/TT果啲識人
自己覺得app/TT好多都係性多過愛
都唔覺自己身邊有朋友係呢個圈
自問個樣雖然唔算樣衰但又唔係靚仔
唉

現在男友是舊同事，
以前tt apps都用過下，
tt 的人怪樣多
Apps 的人性格怪

有講過比少部分朋友知，
屋企就講左比兄弟知，
以前中學有鐘意過另一女同學，
連老頭都知
所以我話有男朋友後，個個都嚇一嚇

磨菊花可以嗎?小弟弟

蛋大

我都唔想再down d app黎玩 識唔到人就算

都係
溝通唔到

我今晚就知結果
對方好似想分手
我應該點

做乜事

Chub1234

借ac一問
小弟本身係bi 對人既介心好重 一開始識佢本身冇諗住搵ltr 但同佢傾洛，感覺好開心，而且仲好開心。我諗做到做佢朋友其實已經好好。但時間一長 ，大家就再冇搵大家。琴日係街上偶然撞到大家都冇主動打招呼。但我內心緊緊於懷到而家。我發覺自己好想係佢身邊。 點算好

不妨講出黎，就算幫唔到講左都係種抒發

唔俾人睇得，大概三隻字就形容到不過，肥柒毒 唔信有證人

轉hehe 有啦，再重申一次，唔係我開

屌laa, 我有開認真post㗎，況且全部都係真心post

呵呵呵呵呵

加我comment上面條link, 都係嗰句，app一定係性多，tt都仲有少少機，連登就最有愛 不過真係想識ltr一定係由朋友開始最容易。所以最重要係識多啲friend, 擴充下個交友圈子，俾多啲機會自己去了解其他人。

喺我個post到mark仔

一次不忠百次不容，我覺得放手係啱，你忍得佢一次佢就會得寸進尺。睇佢點諗啦，大部份男人真係唔到失去左都唔會珍惜，唔會反省。失去左先會覺得前度好。但係，講真，依個唔係必然，佢係愛你佢未到失去都會識反省，最後都係歸究去佢夠唔夠愛你。如果佢決定左要放手，證明佢都唔愛你，喊一個月maximum就move on啦。

sor, 原來交友，病到傻左。。

做乜成日出黎 知你放唔低我㗎啦。

一係太遲，一係仲有機。
太遲就自然無辦法，佢都已經對你無興趣，可以考慮下重新再識多次，一段友誼冷落左都可以重燃嘅，得閒搵返佢，用一個啱啱相識嘅tone再傾返，佢真係都show到無晒興趣，咪一嘢飛過去話想同佢一齊，佢反應都係negative嘅話就唔好再諗laa. 但係佢show到有興趣可以慢慢傾，傾到一個朋友嘅地步咪約佢出黎再表白

仲有機嘅話就係你搵佢佢會好熱烈咁覆返，依啲時候就約佢出街，浪漫少少，喺夜晚漫步，到某個地步就表白，唔得就做朋友囉，得就一齊。。

其實依啲唔洗人教嘅，最最最重要係勇氣。用大學生最鍾意講嘅，博盡無悔呀 如果真係鍾意人就放膽啲，反正兩個都唔再親，you have nothing to lose ar, 但係成功你可以同到佢一齊喎。加油啦巴打。

以上係assume佢都係gay.

喺到抱聲歉先。我真係病到個人有啲溫溫鄧鄧，所以覆得慢左，可能又會feel到comment有hea左，希望大家見諒。如果有啲咩嘢係無答到嘅，可以喺comment催促我答 我都係盡量俾意見，希望俾到啲新嘅角度你去睇一件事。多謝大家反應得咁好，有幫到少少我真係好開心了。

對唔住柒左

唔該哂兩位巴打
好感動 樓主病咗都有覆我

樓主就梗係好好人喇

捉姦

枝枝take care 希望你早日同rmmate終成眷屬☺️☺️☺️同埋唱多d歌比我地聽

stats

i thought u were European

FAILED

多謝會員賜笑。

唔洗咁感動喎，又唔係有絕症，重感冒啫

多謝巴打
rmmate
乜嘢唱歌呀

得77話自己肥

好掛住一個中學同學

你幾歲先依家？

19
仲記得同班既時候
我好中意走去渣佢個肥仔波 又抱住佢
個種感覺好舒服

而家冇佢聯絡方法 就連佢係咪gay都唔知

真係咁多人鍾意肥仔
肌肉肥有無人鍾意?

好似多人中意大隻d喎
利申 中意肌肉肥同肥

肌肉肥😍😍
Pm me
利申 181 1

肌肉肥姐係應該係熊,應該多人鍾意過豬

hohobb 我愛你呀

愈肥愈吸引喎

我無興趣，轉介

？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？

會唔會有tg group 可以入

有呀，條link喺上一頁咋嘛

枝枝你中意邊type既仔仔？

正

曾經比兩個人gay過 一開始以為大家只係朋友關係 最後比我知道左佢地係gay 之後關係就變得冷淡 想問係咪已經無fd做？

你想keep可以主動keep
但會好尷尬

唔小心鐘意左個男仔best friend可以點🤦🏻‍♂️
利申：bi 但未同過男仔有關係過

Best friend 直定gay

佢應該係鐘意女仔既但係我成日借d易抽佢水
佢都知我係bi

高瘦型囉。但係其實最重要成熟穩重，同埋氹到我笑，其他嘢我都無乜太大所謂

直男要小心

兩個人同時gay你一個，咩嘢叫gay過? 大家只係朋友關係？咁你自己有係咩嘢性取向？你想要啲乜嘢？點樣知，你又點同佢地講？件事計埋你有三個人？好多問題。好多疑問，主要係我有少少問讀障礙。
不過有無friend做睇大家嘅啫，你肯去修補就一定會有辦法嘅。但係前題係要知究竟有乜嘢問題令到大家變冷淡囉。。。

佢鍾意女仔就死心囉。佢知你係bi有時咪借啲意chok下佢問下佢有無諗過同男人搞囉，佢好肯定嘅答你唔鍾意，面露反感，你都知乜嘢事啦，如果佢有啲猶豫，或者直程講到想試，你就知佢想點㗎啦。如果係前者，佢對男人完全無興趣，你想keep住段友誼就要學識唔好用色情或者情人嘅眼去睇佢囉，做唔到嘅話最好就暫時疏遠自己少少囉。如果係後者，諗清楚你想同佢有咩嘢關係囉，幫佢含同佢扑就一定做到嘅，但係拍唔拍到拖就係另一個大學問，所以問下自己想要求啲乜先囉。

你覆多d人 同人講多d野啦枝枝bb 唔好淨係掛住性幻想你個rmmate

同男朋友又因為小事而鬧交
最近為小事而鬧交嘅次數密左
同佢一齊左已經兩年半
我好愛佢 但係應該點收科

樹枝巴可唔可以開解下我
唔介意嘅話可以tg傾

...tg就炆炆地啦。。依到講我會覆得仔細啲。

小事係乜嘢小事先？係同一件小事定係唔同嘅小事？無一對情侶係完全合拍，再投契都一定會有唔同意嘅事。有唔同意嘅事唔係問題，問題係在於用咩嘢態度去面對。依個係雙方都需要諗下，喺將個問題擺上枱面嘅方式，大家有無讓步，定係無可能讓到步嘅嘢，問題最終有無解決到，每次都要思考下依啲問題。

收科就睇下依家發展成點囉。仲有多數每次鬧完交你地係點解決點喺返埋一齊。如果每次都只有一方道歉，依個都係一個大問題黎。。。

唉,個心好痛而家。我係一個bi 但偏男。活到29歲人，中意過3個直仔(從來無表露過自己感情同身分),1個直女(佢對我好好,我都好想同佢一齊,但心入面自卑,結果錯過左)。
呢半年黎,中意左個直仔(佢既性格愛好都好女性化，曾經令我心存一絲希望),但呢個禮拜同一個女仔拍左拖之後,對個女仔獻曬殷勤,個女仔仲係豬扒黎,自己心入面吃曬醋,亦都覺得心死.
有時都係到諗，點解上天要咁樣玩我,要我今世受呢種愛不得又說不得既苦.
唉，我真係覺得自己再都唔會愛上人...唔想令自己活係呢個循環入面...

雖然我一聽都嚇親
勁似自拍區啲偷拍咁

講真你朋友好撚恐怖
同埋你唔應該放上黎 會影響到人架

好心你咪咁癲啦
擺人相上黎

你朋友就是
痴線佬
讀緊大學就已經做埋啲痴漢阿叔阿伯先做既野

29啦。。？唉，係好sad㗎，係好灰㗎，不斷遇到每個鍾意嘅男仔，但係最後只係發現根本無可能，連追嘅機會都無。但係依個係每個hehe嘅必經之路黎，去明白愛情係根本無得勉強，更加明白到鍾意直仔係自己犯賤。我唯一做到只係同你分享下我自己愛上左直仔之後學識嘅嘢，就係對於一個gay嘅人黎講，有時只可以相信緣份，就算去到幾老，都仲保留住16歲對愛情嘅憧憬，永遠都唔去放棄每一個愛人嘅機會，去捕捉同捉緊每個機會，就算跌得再痛，都再起身忘記流過嘅淚水繼續向前行。我人生經過好多個人，無數次嘅單戀，試過好幾次表白，試過俾人識穿，俾人嫌棄，但係越失敗我就越明白，越氣餒就越唔會有機會得到愛情，就算再痛都仍然要保持住對愛情嘅嗰份真。我知聽落好難做到，但係只要每次諗到愛情嘅美好，嘅幸福，再痛都會想繼續，係對愛情嘅渴望令到我去到有動力。

如果你問我我去到你嘅歲數仲會唔會咁諗，我會答你就算我係單身都會去咁諗。再傷心再痛，都仲會繼續行落去，只係單純相信有一日，會有一個人對我好，唔會再俾我痛。如果依個係一個代價，我願意去俾，比起搵到個愛人嘅嗰種幸福同極樂，喺我眼中只係一個好細小嘅代價。

每個人都有選擇嘅權利，有啲人都會放棄追求愛情，將自己目標放向其他嘢到，無論你去選擇啲乜嘢都好，無一個人係會寂寞一世，未來係我地預知唔到，但係我好信每個人最終都會搵到一個自己愛嘅人同佢一齊。

另外啦，每個人都有愛同被愛嘅權利，係我地與生俱來嘅權利，唔好覺得自己唔配得被愛。無一個人係唔配得去俾人愛，你為一個愛你嘅人做到嘅就係愛返佢，只要你係愛佢，你就已經值得俾佢愛。

最後，我好希望你唔好因為依種痛就放棄，去隨便搵一個唔愛嘅人喺埋一齊，無論係男定女都好，希望你可以同一個自己愛嘅人一齊，記住愛情嘅幸福只會眷佑相愛嘅人，唔相愛只會仲痛苦過你依家。

有無約過出街呀？係嘅話咪試下約出街囉，通常大家有啲共同嘅嘢做過就一定會多啲話題，等自己同佢親近啲先，依家感覺連熟嘅friend都仲未係。約之前了解下佢，有無共同嘅興趣呀，有無啲乜嘢係大家都鍾意，無嘅話睇下戲都得嘅。佢會開話題都係件好事，啫係佢未到對你一啲興趣都無。你太靜嘅話你可以試下自己搵啲嘢講，分享下生活入面發生嘅嘢。約過出黎幾次，睇下佢個人嘅感覺係點，你覺得佢都有感覺嘅話就試下表白囉。但係發生咩事都好，"佢唔鍾意我"依個推測永遠都要放到最後，俾其他原因先。依家可能唔明我講啲乜，不過去到你會諗"佢唔鍾意我"你就會知我講緊啲乜。記住除非佢親口同你講，你永遠都唔會知佢心入面係諗緊啲乜，推測一個人心入面嘅諗法係最無謂最自尋煩惱嘅事黎。

又唔撚記得member lock 我罰打自己patpat... sor...

個個都做CDR，真係好難插到嘴？

利申：我建議你咁做啫，最熟悉佢脾性嗰個始終係你，應該要點做你應該要知㗎。不過唔好諗住乜都唔做就會無事，依啲係絕對唔會發生，點都要有一方讓步。

無

貝爺試過

好浪漫呀枝枝

Thanks 樹枝兄! 我覺得都走出左啦,其實最近都對一個女仔幾有好感,我都嘗試下開展新既一頁啦!

唔好放棄呀巴打

好想遇到chris

其實我們從未認識

加油啦巴打 希望你可以搵到愛情嘅幸福

邊個係chris

故黎嫁
Chris x Jasper

冇錢想賣菊花

留名得閒睇

仲有一日會相識到嘅，唔好咁灰啦巴打，無仔嘅時候就重視下朋友啦

會窮㗎

好悶

傾下計囉

傾乜好

毒撚唔識開話題

。。。。。

我有個煩惱求指點

是咁的，早排係app 識左個仔仔，大家係whatapps 傾左兩日，都傾得幾好無咩問題，但尋日開始佢無再覆我whatapps，係咪代表收得皮

70%都收得皮，不過係你選擇唔理佢之前再試下搵多佢一次先正式收皮囉，有時或者佢只係忙得濟未覆到你住啫。簡單問句做乜唔覆或者係咪好忙又無損失嘅，一陣可能真係只係忙得濟未覆你啫。試下主動講多句睇下佢覆唔覆先啦。

如果真係收左皮都唔好太灰心，有時天下假情幻似真，以為係但係最後都唔係，但有時就係撞撞下先會搵到個真係你嘅人出現。

袋底好多泥有冇絲打幫我奶?

GAY界黎講，LOOK FOR FRIEND 即係SP / BF。
之前搞撚笑到見到有個人話想識真心朋友，但又要相又要人靚仔。真係屌你老母，你想插人屎忽、搵下FUN咪出聲囉，用呢D咁既藉口包裝自己真係好核突。有得揀既話真係唔想係GAY佬，呢個圈勁多ON9。

佢應該真係BLOCK左我，連相同STATUS都睇唔到了
到而家都係唔明發生左咩事

唔好追究 講真喺app遇到嘅人好多都係咁，依啲係佢嘅損失。識左兩日唔好諗咁多啦，有啲識左幾個月都會無端端block人。睇開啲搵第二啲仔仔傾仲好啦，為左啲唔會知道答案嘅嘢去諗係一件人生入面最無謂嘅事。

做一個聰明嘅gay佬啦。唔好俾依堆人影衰自己lol.

你岩

我明明會打飛機,但現實上似乎對人有性冷淡...
討厭錫錫,覺得核突噁心.同埋明明每次對手質素都唔錯(一係靚仔,一係有六舊腹肌),但我都唔係好扯到旗...都唔係咁enjoy...

我算唔算性冷淡/性冷感?

P.S.: 性向: 討厭女人,但又討厭玩10. 喜歡既片種係: 男女片,最愛睇男優俾人調教打J

首先講明，我唔係性治療師，但係做gay唔一定要鍾意屌屎忽或者俾人屌屎忽先做得。有啲人本身唔鍾意肛交剩係含下嘅gay佬大有人在。但係錫都憎感覺係有些少問題。錫一個人係表達愛嘅方式黎，你有無試過同一個你愛嘅人錫呀？定係你嘅"對手"全部都係陌生人黎？

咁講啦，有時性愛嘅嘢唔係對方靚仔或者有身材就扯得起，都好睇你對對方嘅感覺。好似你唔會周街裸體行，但喺廁所又可以裸體一樣。依個係睇安全感，你對對方唔熟悉，你自自然然就會有左心理阻隔，依啲可能係你自己都feel唔到，但係正正影響左你自己嘅性生活。當你搵到個你可以坦誠相對嘅人，你自自然然就唔會怕俾佢錫或者俾佢摸。

如果你搵一個係你愛嘅人都仲係咁，咁睇下你細個會唔會發生過啲事令到你唔敢去同人發生關係，一啲童年嘅陰影。

但係講真，依啲嘢有好多因素，有時或者你係想做幫人嗰個，自己又唔想俾人幫呢。但係好複雜囉依啲嘢，上面俾嘅都係建議based on猜測。如果你依家係有男朋友，可以試下同佢逐步逐步黎，慢慢試下囉。

對我有興趣, 想同我fun 嘅人都係bi..
點解..

白痴, 憎嘅性質唔係去到覺得佢地核凸
係因為有啲bi 自己呃自己
明明可以同男仔相愛
但都唔肯去愛
結果只同女仔拍拖
背住gf搵男仔做sp

冇拖拍都做到感情導師

我都有感情煩惱，
話說公司識左個同事半年，
因為大家彼此無意中發現對方係hehe所以好快熟左，
我地經常一齊食飯，
收工有時會約一齊出街，
傾下公司，傾下hehe野。
我覺得自己其實都對佢有d好感。

佢本身有個拍拖幾年既男朋友，
不過佢話佢條仔曾經偷食所以佢心裡面有條刺，
而我個同事本身又不停開app識人，（自稱為識而識無越軌行為）
總之佢地d關係好拖泥帶水，
成日話有機會就飛佢條仔但同時佢又唔捨得。

其實成個case黎睇，我係咪應該無機會？
始終人地仲係一齊，我痴埋佢d感覺好似好狗公，
同時我又feel到我好似被friendzoned左，
唔通真係無方法打動佢？

未遇到個純hehe鍾意你啫。

你開都得㗎bb

有無機會係最重視佢點睇你。如果佢完完全全friendzone左你你一定無機。但係如果佢對你嘅感覺係同你對佢嘅係一樣，咁就當然有機會。

我唔建議搶人條仔，始終喺我地眼中可能係不知所謂，佢地都有權喺埋一齊，有時搶返黎嘅嘢，有朝一日都會俾人搶返走。喺我個人道德標準去睇，搶仔係會有報應。

如果你地係真係meant to be, 總有一日佢同佢條仔都會自然散，總有一日你地都會喺到一齊，不過who am i kidding, 依個圈子個個人都係心急無耐性嘅人，唔會有一個人會長情到去等另一個人咁耐，仲要喺唔知會唔會有結果嘅清況下去等。

不過有時愛一個人或者真係要去挑戰所謂嘅道德障礙。
用左半年時間去了解佢，知道佢有仔都仲會有好感，你應該都對佢嘅性格喜好撐握得七七八八。每個人心目中都有一啲活動只會剩係留俾情侶做，做愛親密事例外，不過講緊好似燭光晚餐。每個人都有一條線分隔住左，有啲嘢佢地理想中只會同情侶去做。你可以首先理解有啲乜嘢佢係覺得約會做會好浪漫，燭光晚餐通常都係其中一個㗎啦，可以用啲好lame嘅籍口，好似話有間餐廳嘅二人餐一直都好想試下，但係無人陪我去，咁去約佢做一啲情侶活動。仲有夜晚行下海濱呀，睇愛情片等等等等。唔係叫你主動去攻佢，唔好攻佢，攻佢就會有戒心，繼續用朋友嘅身份去做依啲情侶會做嘅活動。等佢自己心入面都諗起你係一個potential嘅情侶，依家個問題係佢剩係見到作為一個朋友，完全無幻想過你係佢男朋友。當佢有咁嘅念頭你就會feel到。可能會周不時呆望你，會搵多左你，甚至會主動約你出去。當然如果佢分得好清，你就無機會。唔好當正係一盤實得嘅投資，同唔好期望會有即時嘅反應。試過五六次佢都無感覺你就會知係乜嘢一回事。但係如果真係得嘅話，就講下你對伴侶嘅要求，你對伴侶會點，俾多啲幻想嘅空間佢，同時俾佢知道佢係有機會做到你男朋友，可以好小心咁加插佢男朋友嘅壞話。慢慢等佢對你都開始有好感，就用力咁幫佢斬攬或者表白。

成敗係睇佢點睇你，如果你喺佢眼中係起唔到好感嘅人，註定做一世朋友。佢男朋友咁對佢佢都唔捨得分手，你硬攻一定唔會得，要軟性去慢慢攻佢先得囉。不過未試過唔會有人話到俾你知有無機會。你問得我有無方法打動佢，你真係在意其他人覺唔覺得你狗公咩。不過我再重申一次，喺我眼中搶人仔真係好缺德，我唔建議，上面都係謹供參考only.

我指導返你啦

唔洗客氣，無諗住拍拖，覺得咁樣得閒ff下直仔，呆下呆下咁等真命天子出現都唔錯，佢唔出現都諗好左買姑婆屋。

覺得自己係gay

但接受唔到gay呢樣嘢

超矛盾

我都ff緊自己新數學呀sir

同佢講啦

係街度見到靚仔真係會「及」多兩眼
事後又覺得自己好奇怪
可能我個樣太毒 羨慕d人天生靚仔

但覺得自己咁做好gay
內心逼自己望多d女 矯正返想法
但根本冇自信去睇d靚女
覺得根本冇可能係一齊

好孤獨想人陪個一刻
內心會浮現「如果有男仔陪我都好啊」
但馬上會因為太gay而打消念頭

每日都係呢種情意結 入面掙扎
內心卻始接受唔到自己gay

創作力量同幻想..

連自己都唔鐘意自己
仲可以要求啲咩

多謝你咁詳細分析
我同事係d相識滿天下type黎，
或者對於佢黎講，
我只係佢n個friend裡面既其中一個，
有時我覺得我好重視佢，
但對於佢黎講，我係一個可有可無既存在，
其實佢呢d性格，就算真係一齊到，
我都幾肯定我會24/7呷佢醋，
心底裡知道同佢其實未必夾，
再加上佢本身就有仔，
真係唔明點解自己仲亂諗野

有無人都係怕拍拖會比屋企人sense到，所以唔敢拍

隻眼出左小小事，之後會再繼續覆大家，不過依家想休息多啲隻眼。希望大家會有耐心等我覆啦 應該都要過幾日或者成個星期先會再覆到

巴打take care呀

等我照顧你

𥄫多d靚仔 有助健康

枝枝唔好死

隻眼咩事?

無拍過拖 好想試下比人愛錫 保護既滋味

人生中第一段「戀情」：係學校識咗個bi,佢flirt左我幾日，我嗰時真係好開心，之後又話只係同我玩下，佢唔會想同男拍拖，宜家心情好down,成日每分每秒都諗住佢，而且學校經常見到，點先可以忘記佢？

唔係吖
可能我本身就係啲冇自信嘅人嚟
所以會亂諗
btw take care 快啲好返

講得啱，最基本愛人嘅要求係要識得愛自己。男或者女都係一樣，連自己都愛唔到自己根本完全無權去要求人去愛你。就算俾你溝到女結局都只會一個人。

依個係好私人嘅事黎，無一個人可以話到俾你聽你嘅性取向係乜嘢，包括我在內，你內心嘅想法同慾望係只有你自己最清楚。但係第一件事你要做係唔好怕左自己，唔好因為覺得諗法太gay就唔去望。只係羨慕人地靚仔同想同佢一齊，兩個諗法係好唔同，兩樣嘢係唔會撈得亂。你望嘅時候諗下自己係咪真係純粹欣賞佢個樣先望佢，定係真係想同佢一齊先望。我唔知你靚仔嘅定義係乜啦，但係再唔係就開雜誌睇下會令你"心動"嘅男仔，感受下你內心嘅反應，問下自己喺一個自己話到事嘅世界，你又控制到佢，你會想同佢做啲乜。同樣，諗下你自己仲鍾唔鍾意女仔，撇除你自己嘅自卑心，開啲你鍾意嘅女仔黎睇，再問下自己如果喺另一個世界，一個只有你嘅世界，有一個會令你望多幾眼嘅男同有一個會令你心動嘅女仔都企喺到，你會想同個男仔一齊定同個女仔一齊，唔好第一下就諗扑嘢，由傾計開始諗，慢慢諗深，到拖手，攬，錫，去到真係發生性行為，口交，扑嘢。逐層逐層咁慢慢諗下。

最後啦，無人可以話俾你聽你係gay定係直，但係做人第一件事，無論係gay定係直都好，最重要係可以接受到最真實嘅自己。如果連自己都鍾意唔到，無人會鍾意到你㗎啦。只有你自己先會知你自己係一個點嘅人，只有你先會搵到究竟你係想做一個點嘅人，但係無論直定gay都好，你都唔會係一個人。不過首先諗一諗先啦，諗完再話俾我聽。

會亂諗係因為單身啫，我單身都會成日亂咁諗嘢。當一個人咁啱會approach你，又咁啱係gay，會好易情不自禁去諗究竟有無可能。但係最重要係唔好俾好感蒙敞你自己嘅理性，有能力去跳返出黎問清楚自己佢係咪真係啱自己。

依個係單身嘅詛咒黎，識得諗可以好開心，可惜大部份人都唔識得諗，令到自己為一啲明明知道無可能嘅人白費眼淚。

巴打你一定會搵到個係適合自己嘅男朋友嘅，當自己有愛嘅人就唔會咁易亂諗嘢㗎啦。

唔好俾恐𢣷去奪取你愛一個人嘅機會。有一個自己鍾意嘅人就唔好諗咁多豁出去，依個世界已經有好多嘢好多人會令到你無機會去愛，如果連自己都阻礙自己愛一個人嘅機會，係我覺得人可以犯下最大嘅罪黎。

我講完之後就開始好返。。唔知係咪有巴打幫我祈福

懷疑gup太多先搞到咁

唔洗客氣 因為無乜嘢luu

最多盲一隻眼啫。。

留名

一開始都唔知，剩係開眼合眼隻眼都好似有嘢喺入面刮住咁，搞到成隻眼要長期合埋，但係又係咁流眼水。過左幾日到今日開始好返嗰時睇醫生，個醫生話係可能我之前感冒啲菌入左隻眼搞到細菌感染，佢幫我滴左眼藥水之後好似真係無乜嘢。但係佢話都有可能啲菌可能入左眼後面，叫我如果視力無端端下降要即刻返去覆診，但係依家感覺視力都無乜下降，係望嘢嗰時好似有少少食力only。。。但係依家望隻眼除左仲有血絲之外好返好多，之前成隻眼都紅晒。。。雖然最後俾佢嚇一嚇都有少少驚，不過應該唔會有事嘅，我個人不嬲有個天睇住。

無事嘅，如果有事我會叫我阿媽邀請你黎我喪禮㗎啦

FF下啦 唔係就搵多啲hehe friend識下啦。好多長久嘅感情真係係由friendship開始㗎

首先唔好將佢當做戀情先囉。又係一個討人厭嘅bi, 亂咁玩人感情係有報應㗎 每分每秒依個隨住時間會慢慢減少嘅，但係最重要係有朋友陪住你呀。你身邊有無一啲係無時無刻都會陪到你傾計，你又知佢唔會嫌你煩嘅好朋友呀？有時一諗到一啲傷心嘢有兩個辦法嘅，一樣我鍾意就係坐喺海滂聽住歌等佢慢慢過慮，另一個就係同朋友講。當然，你都可以做功課溫書去暫時麻木住自己去唔諗。但係始終都會再諗起，間唔中一定要俾自己諗下反省下，佢嘅人格係點，同佢有無可能一齊，依啲始終都係要面對。

我答唔到你要諗幾耐先唔會再諗起，每個人都唔同。。但係時間一定會沖淡到一齊，對人嘅好感都係會慢慢褪色。第一次鍾意人要忘記永遠都係最難，但係之後再鍾意，要忘記就唔會再咁難㗎啦。

btw多謝

叫佢帶埋個uncle 比我識

啱啱入咗group 完全唔知點開口

希望呢個po有2啦

鍾意左個直男有女，佢地好sweet
求屌醒

對組爸有feel...
點解易動情到咁。。。。。
求屌醒！！！！

完左ocamp個幾兩個月應該最多呢d case

利申:今年走左去做組爸,不過肥矮柒毒應該好安全

屌你老母
醒未？

你一定唔會肥矮柒毒lor🤷🏻‍♂️

你又知?

覺得姐，哈哈。你咁謙虛。

Btw巴打你個case係點?

咪又係果d眼神接觸
但都係無咩可能。

知道佢唔係直就及早抽身啦

個問題係唔知係唔係。。。。

不過偏偏d直男先鍾意flirt人同埋做野令人誤會
早排先感受完

巴打moreeeeeeeeeeeer

點樣more

完全明白

利申 所以無做組爸

你之前個經歷係典？

一直ff自己有機

我成日都覺得自己有機伽，等緊佢地散

是我敏感 誤會戀愛降臨

你個名完全配合我想講嘅嘢

係學校有個男仔成日話我好可愛乜乜柒柒
有時行行下撞到佢又會比佢突然間攬落嚟,不過都sense到佢應該都係直男所以唔會有感覺

I know that feel.......

最愛情不太順

你地點睇男朋友同你出街
就開始口upup話呢度有冇靚仔
我勁討厭咁既行為
因為比我既感覺係佢出黎係睇仔
唔係同我出街互相見面
似係特登scan晒所有人
係度搵緊下個咁
好討厭
再者佢重要講埋出口
雖然上一次係話咩呢度冇靚仔
話我最靚仔
但我唔係要佢話我靚仔
而係唔想佢成日一出街提靚仔唔靚仔
佢個腦真係得靚仔唔靚仔?
冇其他野講?
屌on99
佢嬲返我轉頭
你地點睇
我敏感左定點

敏感左，可能搵下開場白姐

唔想俾你識囉，俾你見下我最後一面咋

講hi 問下其他人嘅嘢，了解下其他人，人最鍾意俾人了解。

諗緊，未必會開

做乜兩個人一齊求屌醒

鍾意一個無可能會一齊嘅人，對方又有個對像俾到自己一世都唔會俾到佢嘅幸福，自己只可以默默咁望住佢地幸福，係好心痛㗎。但係要明再鍾意一個人，一隻手永遠都唔會拍得響，單戀永遠只係單方向。情侶互相愛對方，嗰種愛係可以被抒發，變成文字行為動作，去表達俾對方，對方亦會回應。但係單戀嘅愛只可以吞落肚，當愛情被壓抑時，剩低嘅只係得痛㗎咋。一個男仔，再好再差都好，唔愛你，佢再幾好都唔會係對你好，佢愛你，再差都只會對你好。唔好再糾結喺一個唔愛你嘅男人到啦。無左佢，依個世界仍然會運行，世界仍然星轉斗移，但無左佢，當你呼吸嘅時候會無左哽咽嘅感覺。。唔好再諗佢啦。

我屌

打下俾佢身邊嘅人打聽下囉。。。如果仲係唔得留言同佢講話好擔心佢希望佢快啲無事囉。有時可能佢都未知係乜嘢事，自己都驚緊，佢需要可能係有個人話俾佢聽無論咩嘢事都會有人陪住佢。希望你個friend無事啦。

黑人問號x1000000
不過摸下佢條撚就知係咪㗎啦

如果真係想知你一定feel到嘅，你會對佢做嘅嘢，好似間唔中望下佢，佢會唔會對你做返呀。唔會咪啫係唔係囉

點不太順法呀巴打 幫你集下力啦

我覺得係敏感左，不過個個人都唔一樣，因為我同你男朋友係同一類人，我有仔嘅話都會瘋狂同佢傾邊個靚仔邊個唔靚仔，會講只係因為想對方了解下我深啲，同埋有時無乜嘢講討論下身邊嘅環境係最易最直接。

對依個話題有問題唔係話唔得，但係要小心自己語氣同態度，如果你真係話"佢個腦真係得靚仔唔靚仔?
冇其他野講?
屌on99"
咁佢會嬲都唔出奇，因為你一用攻擊性嘅語氣去講嘢，人會好自然用返defensive aggressive嘅語氣去做對應。你係有講到你覺得問題嘅所在，但係你表達嘅方式出左問題，用一個佢覺得最舒服嘅方式去表達你心入面嘅諗法，唔係佢好易會blockout你想講嘅嘢。

最後，你肯定你唔係呷醋先唔想聽？ 如果真係呷醋你咁同佢講仲容易收到佢皮，用依個做出發點通常都會易啲停住佢唔講。

唔係情侶關係永遠都唔好放WhatsApp依啲垃圾platform太重。你諗下你想同佢真係拍拖嗰時剩係WhatsApp多定係剩係出街多。我懷疑以前啲人咁易撻得著都係因為WhatsApp未出現。你都識講佢讀書已經夠忙㗎啦，份人又無乜話題，可能仲要係topc terminator，咁你想佢可以點應你呀。真係唔好放太重喺WhatsApp，尤其是唔係情侶關係，你真係想搵佢打電話佢俾你嘅focus一定會多過WhatsApp。好多時WhatsApp真係唔係一個人會想投入嘅platform，好似我咁，喺FaceTime搵我同喺WhatsApp搵我係完全兩個態度。你係要諗斬定繼續，用多啲佢平時同你出街同同你傾電話嘅態度做evaluation，唔好用WhatsApp。最後，如果對方係直嘅話一定係斬㗎啦，不過係Hehe嘅話我覺得可以繼續。

永遠都唔好expect一個人可以好似自己咁24小時都係精神會永遠剩係為你一個人生存，佢自己都有佢嘅人生，不過會肯喺一生人入面分撥時間剩係俾你一個人，已經證明佢係對你有些微好感（可以係朋友間嘅好感）先會咁做。注重喺你有嘅，唔好注重喺你無嘅嘢呀。

好傾既，交換ig就會自己消失

有時係咁㗎啦。。我都遇過一開始好啱傾，但係隔左幾日佢都唔再主動share佢嘅嘢俾我知。係真係好失落。。但係世界就係咁㗎啦，你每行一步都會遇到唔同嘅人，有人會肯陪你行，都會有人會想陪第二個，唔肯陪你嗰喎。只可以講佢覺得你唔適合佢，唔想陪你，何必勉強呢。世界咁大，要搵個啱傾嘅一定會搵到嘅。唔好太執著呀巴打。

多謝你呀 但我成日都同佢一齊玩，好難唔諗

正常，同意

咁無辦法。。。仲會有一日你睇得通嘅。。只係會慢啲啫。。。。

加油啦巴打

最近比人請左食檸檬

有無details

好有勇氣呀巴打，俾人食檸檬都唔係件壞事黎。好過你日日喺到諗佢係咪鍾意你，纏住佢喺到希望佢會有朝一日真係鍾意你。有時人係要一個堅決嘅no先會move on到。keep住依份勇氣有一日會搵到個人都係鍾意你㗎。

枝枝一日打幾多次j嫁？

睇心情嗰喎依啲嘢

今日終於一齊左 多謝樹枝巴 我記得返黎報告

對男有性無愛
對女有愛無性
點算

恭喜你地呀 喺到一齊最重要都係你自己啫，你傻更更嘅話佢表白你都唔會識得反應 希望巴打你開開心心，可以有多啲安全感啦。記住一段感情入面最大嘅敵人係自己，唔好咁易亂諗埋啲無謂嘢呀。世間有緣有份最難得，要好好珍惜對方。

但係最後啦，做對最開心最幸福嘅情侶閃死晒身邊啲人啦

首先要諗應該係諗下乜嘢原因，我諗到有兩個，可能兩個都未必係你心入面嘅原因，咁到時就要你諗清楚點解會咁。

第一個係社會嘅問題，我自己有聽過一啲hehe係憎自己，因為由細到大都俾社會講到異性戀係正常，同性戀係嘔心嘅事。依啲包括電視上面有嘅暗示，同學之間嘅玩笑，當然仲有屋企人嘅壓力。依啲諗法未必係浮喺你腦海上，可能係沉澱左好耐，令到你抗拒對男仔產生愛意。但係性衝動依啲嘢變唔到，因為依啲係天性黎，所以先會變到對男仔有性衝動，對女仔起到愛意。如果係因為咁，就要睇你想唔想同男仔一齊，定你會想同個女仔過下半世，你想同女仔一齊嘅話我地都緣盡了，因為我一定唔會幫到你，反而後者都會幫到你。

另外就係你鍾意女仔性格嘅人。女仔同男仔始終俾人嘅感覺係唔一樣嘅，一般嘅女仔都有俾人一種楚楚可憐嘅感覺，會嗲人，會痴身嘅印像。一般嘅男仔就有俾人一種大大方方，唔糾纏，好清脆嘅感覺。Given你係鍾意屌仔，我又未覺得你會係愛一個女仔嘅身型，感覺你係愛一個女仔嘅性格嘅人。依個都無咁麻煩，因為好簡單啫，你未遇到啫。有啲男仔，係會有依種氛圍，唔係講緊乸形（利申： 本少），但係講緊一啲外型比較可愛嘅男仔，性格活潑又會痴纏人嘅男仔。每個人都有唔同性格，如果係因為咁我只係覺得你識嘅人唔多啫。好多時男男，尤其是hehe之間，好多機會都講起性，都未必會真正了解到一個人嘅性格。愛同性唔一樣，如果性係鍾意一個人嘅身體，愛就係鍾意一個人嘅靈魂，靈魂係指佢嘅人嘅心靈，想法，性格，最內在嘅嘢。一個人無辦法真正愛到一個未了解過嘅人，唔會有絲毫機會。或者了解識多啲男仔，你依個諗法會改觀，天下無之不有呀，一定會遇到個係你愛嘅男仔，正如我都會遇到個我會起愛意嘅女仔一樣。

我成日覺得一段感情，性係好重要嘅一環。我成日都話無性嘅愛情只係一段友誼。但係喺一齊講求嘅係一定係身心靈嘅付出，無其中一樣段感情都唔會持久到。除非你地兩個都可以做到放棄對方嘅身體，俾對方喺第二處解決自己嘅性慾，或者一齊禁慾，唔係最終都只會散，令到大家都失望。性慾唔同愛情，你鍾意一個type你好難改變到。愛情始終係取決於對方嘅性格，依個係容易啲培養。當然唔係去逼自己啦.. 但係識多啲人了解多啲人，一定會遇到個男仔係你有好感嘅。

如果係前一個原因，我覺得諗下究竟係咪真係因為咁樣。雖然越諗或者會越複雜，但係你試下諗下會唔會真係完全唔會鍾意到男仔。諗下一個幻想嘅空間，一個你心目中最ideal嘅人，佢嘅性格，佢嘅體態，諗下喺依個幻想出黎嘅空間，無任何人嘅世界，諗個你心目中想要嘅男仔同心目中想要嘅女仔，你最想同邊個永遠咁對住。

你問我我覺得你應該未遇到啫，識多啲男仔，自自然然一定會遇到幾個你係會有好感嘅... 但係無論男定係女都好啦，都唔好呃對方感情，好缺德。喺未肯定之前都當住朋友先，唔好一黎就一齊，俾時間自己了解清楚對方，同自己呀。

或者最後都未必會有一個清晰嘅答案，但係當真係愛嘅人出現嘅時候，你自自然然就會醒覺㗎啦..

你男定女 真係有咁嘅人
我對男有性有愛
對女有性無愛

想問下你地點睇處呢樣野
因為呢個圈多數都fun，而2個男仔拍拖，更加比一男一女拍拖，更難唔扑野。
男同女都仲可以有人會留處到結婚比真係岩自己既人
男男真係不可能咁濟，所以想問你地點睇處。
尤其係自己都係好認真唔fun個A0個種

我知一遇到夾既人好難，男男更難。但如果你地自己係處會唔會都希望對方係。
次次遇到大家都好夾好似可以睇下相唔相處到想發展，但佢話佢唔係處，個心就唔係咁好受
但明知男男拍拖冇可能唔朴咁濟都知道呢啲野唔到我介意，都明係應該鍾意個人而唔係個處。
但諗起佢ex同佢搞就唔開心，可能因為自己處，都想對方係

agger

有咩慘過對方仲要好proud of 自己嘅經驗

極唔鍾意啲大講自己性經驗或者成日成條花痴咁目及仔既人 圈子入面係咪呢種人多?

依個圈係啱啱相反
多經驗 >>>>>>> 處

咁或者對於有經驗既人來講唔介意
但如果對於本身自己處呢？又點睇？同埋係咪睇角色又會有唔同諗法？
一仔會想0係處？多過0想一係處？
介意既又點協調自己心態？

我係同你一模一樣心態

呢種算唔算古人思想??
有時覺得自己啲執著好多餘
但又好想堅持到搵到同樣諗法既人為止

一直都冇同人亂搞
一來過唔到自己嗰關
二來驚之後會後悔
因為身邊好多frd 都後悔以前亂搞 為搞而搞

但其實依個圈冇人care依樣野
你冇經驗反而仲會扣分

只可以講 同出面世界係相反

其實有冇1仔可以解釋你地點解會對0仔有性慾??點解會想插男人?

想入人唔等於鍾意女
鍾意男唔等於會有做受既慾望（女方）
如果搵個女帶假9入0仔，我諗0仔都唔會hi
所以一仔唔等於鍾意入女
Member都係鍾意男人，你咁問好似問我地點解會鍾意男人咁
只不過唔同人有不同傾向，睇片鍾意睇0點樣爽，又會代入一既身份，我諗某程度算，天生/性格有關
或者可能試過兩邊覺得做一鍾意啲都唔奇
其次，有啲人肛門比野入真係唔會爽，唔係個個人敏感帶都一樣

我對處依樣嘢真係無乜感覺，我覺得每個人都有佢自己嘅過去，只要依一刻嘅愛情觀同性格係合切嘅話，我唔覺係咪處會有幾大影響。當然，有Ex嗰啲始終有時會諗，仲會呷醋，但係我唔覺對一段真正嘅愛情黎講會係好大嘅威脅。

依啲係真係好個人睇法，我知同我都明有啲人真係好在意，因為會諗到佢過去會呷醋，好唔開心。我真係覺得每個人都有佢嘅過去，佢嘅過去係創造左依家嘅佢嘅性格，每個人都有唔見得光嘅歷史，有時愛一個人就真係只可以將佢好醜都接受。

不過講真，我自己唔係處，可能你講嘅都有你嘅道理，但係我仲係處嘅時候唔覺自己會有咁嘅諗法，但係對方同我講佢啲性史嘅時候我真係好呷醋好妒忌。通常佢見我咁仲會特登玩鳩我講多兩錢重，正死仔黎。

我覺得唔係件好事黎 講真我會好欣賞仲係處嘅男仔，可以keep得住純真嘅愛情觀，但係男仔真係好鍾意brag about佢地啲trophies

要學識一樣嘢囉，你唔會完全擁有到一個人嘅一生，就算你擁有佢嘅人，都唔代表你可以由佢出世陪到佢死嗰一刻，但係愛一個人就應該慶幸你係有運氣依一刻擁有到佢嘅人，可以做到陪到佢去到死嗰一刻嘅人

唔係古人嘅，但係我唔覺婚前性行為有問題我都會label自己算係保守嘅Hehe，只可以話人對保守依個概念越黎越寬容。但係我唔覺將自己珍貴嘅嘢剩係留俾一個會肯陪你一生嘅男人有乜嘢問題，我覺得係一種美，係令到雙方更投入到對方更投入到愛情嘅事黎。

依個圈子真係太重於性層面。但係我覺得依啲人到某一刻都會後悔，恨自己當初唔識諗，始終愛同性唔一樣，你愛一個人佢同你做嘅嘢你真係會記得好深刻，愛都唔係每個人可以俾到你，每個人俾嘅愛都唔一樣，但係性始終個感覺無太大分別，無愛情黎得咁深刻。性可以俾到幾多你呀，除左肉體上嘅滿足，心靈上嘅空虛始終都仲喺到，一個人肉體上嘅交流同心靈上嘅交流真係差好遠。你喺愛情得到嘅幸福真係射出黎嗰幾十秒係無得相比。可惜太多男人只係會睇重嗰剎那嘅性快感。。

唔係1仔嘅我答唔到你，但係我覺得巴打都答晒了

巴打
我同你一樣

屌..我都係

我指
對男有性無愛
對女有愛無性

多謝巴打詳細回答

不過我諗諗下自己咁耐都係處係因為太毒，唔敢入圈子識人，但我其實好想自己條仔都係毒撚，唔好出咁多聲個啲

而我係對男有性同愛，對女只得性無愛，好仆街

咁巴打你呢隻即係想同女神一齊但唔想同女神做??????

多謝解答，不能同意更多

lm

hahaha，咁我都識過Hehe係毒撚黎嘅，我自問就麻麻，佢毒到可以成個月先見自己條仔一次。不過唔難搵啦，好多男仔本性就係毒。不過首先識多啲人先囉。

就快完先留名

有時有啲嘢真係控制唔黎

巴打，你一定會搵到同你想法差唔多嘅男仔。祝你早日可以遇到

冇啦，而加個個都爛玩

啱啊 當然啦 見到呢個圈咁亂 我都唔會想識任何人

same

你睇下你上面個個都話自己專一，就算當佢地五成係假，都仲有好多人喎。所以又唔洗睇到咁灰嘅，我自己都識friend真係專一唔爛玩嘅。

做乜呀巴打

同宜家嗰個已經無曬感情，同時我愛上咗另一個人，所以同宜家嗰個講咗分手，諗住同佢一齊，但就擔心我地會因為同一個原因而散。我知道我真係愛上咗佢，想同佢一世，我應該點先比到信心佢同我一齊

我叫花生

信心係你自己同對方先會俾到。我覺得你可以講多啲實際啲嘅嘢，講下一啲可能出年你生日會帶你去做乜乜乜呀。承諾多啲一啲未來但又唔係完全空談嘅嘢，好似唔好話十年之後買豪宅俾佢住嗰類，將佢貼地少少，講話五年同佢同居。你越諗到一個大家都想擁有嘅未來，彼此都有同樣嘅目標，一個可以達到嘅目標，到目標達成再有下一個，自自然然就唔會諗會散嘅嘢，覺得大家會一齊到一世。

我咁講係Assume你地已經喺埋一齊，如果未喺埋一齊，都係講多啲一個Achievable嘅未來，當然你係愛佢，但係比起愛，當你同佢講話十年後嘅未來都係想有佢，佢會Buy好多囉。

你要改幾多次

1001未

我係未唔太岩係呢個圈生存

一直都有情緒病問題
前一年開始控制到

之後就想係呢個圈識下人
點知識左2次都失敗左
開始覺得自己好垃圾
本來平復左既心情
又再一次亂左
開始會覺得透唔到氣 好辛苦既感覺
好想逼自己變返直

覺得呢個圈有啲現實同殘酷 自己未必頂得順
雖然直既圈都有機會係咁 但起碼market大
容易啲找容身之處

未追post ，唔知有無問過
想問如果身邊啲同事呀朋友未知你係同性戀時，如果佢地猛咁話介紹個異性比你識，問你鐘意咩條件既人，你會唔會忍唔住自爆定含糊帶過？

得罪咗人

同我好似

GP 同 要B 倆個都HUG HUG

唔知E個post 仲會唔會有2呢~
好多謝樹枝e個post
半個月前我都仲係e個post 度怨自己A0唔會有姻緣
轉眼間已A1

a1 定o1

點點B

打錯字 O1